3
文紫茜/nn 女士/n ,/wd 澳大利亚/ns 籍/ng ，/wd 生于/v 1958年6月/t ，/wd 於/nr1 二零一一年十二月一日/t 获/v 委任/v 为/p 本/rz 公司/n 秘书/n 。/wj 文/ng 女士/n 於/nr1 一九九六年二月/t 持有/v 科廷/nr 科技/n 大学/n 国际/n 商务/n 学士/n 学位/n 及/cc 於/nr1 二零零一年十一月/t 持有/v 香港/ns 城市/n 大学/n 企业/n 管理/vn 研究生/n 文凭/n 。/wj 文/ng 女士/n 为/p 香港特许秘书公会/nt 及/cc 英国/ns 特许/v 秘书/n 及/cc 行政/n 人员/n 公会/n 会员/n 。/wj 
1958年6月/t ，於1958年6月/t ，於二零一一年十二月一日/t 获委任为本公司秘书 000000000000000000
1958年6月/t ，於1958年6月/t ，於二零一一年十二月一日/t  -------- 
为本公司 ooooooo 秘书 oooooo 2
name: 文紫茜
sex: 女
nationality: 澳大利亚籍
birth: 1958年6月
degree: 研究生文凭
school:
time:一九九六年二月 schoolname:科廷科技大学 major:
time:二零零一年十一月 schoolname:香港城市大学 major:
curwork:
prework:
time:1958年6月/t ，於1958年6月/t ，於二零一一年十二月一日/t  org:为本公司 pos:秘书
3
袁野/nn ，/wd 男/b ，/wd 1971年/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 大专/n 学历/n 。/wj 1988年/t 就职/vi 于/p 沈阳国际航空服务公司财务部/nt ，/wd 1990年/t 任职/v 于/p 沈阳市中国旅行社/nt ，/wd 2002年4月/t 任职/v 于/p 沈阳市海外国际旅行社有限公司/nt ，/wd 担任/v 同业部/nt 总经理/n ，/wd 2010年12月/t 起/f 任职/v 于/p 辽宁天鸿国际旅行社有限公司/nt ，/wd 担任/v 执行/v 董事/n 兼/v 经理/n ，/wd 2015年7月/t 起/f 担任/v 辽宁普峰国际旅行社股份有限公司/nc 董事长/n 。/wj 
1988年/t 就职于沈阳国际航空服务公司财务部/nt  000000000000000000
1988年/t  -------- 
就职于沈阳国际航空服务公司财务部/nt  ooooooo  oooooo 0
1990年/t 任职于沈阳市中国旅行社/nt  000000000000000000
1990年/t  -------- 
任职于沈阳市中国旅行社/nt  ooooooo  oooooo 0
2002年4月/t 任2002年4月/t 任职于沈阳市海外国际旅行社有限公司/nt ，担任同业部/nt 总经理 000000000000000000
2002年4月/t 任2002年4月/t  -------- 
任职于沈阳市海外国际旅行社有限公司/nt  ooooooo  oooooo 0
同业部/nt  ooooooo 总经理 oooooo 2
2010年12月/t 起任2010年12月/t 起任职于辽宁天鸿国际旅行社有限公司/nt ，担任执行董事兼经理 000000000000000000
2010年12月/t 起任2010年12月/t  -------- 2010年12月/t 起任
起任职于辽宁天鸿国际旅行社有限公司/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任执行董事兼经理 oooooo 5
2015年7月/t 起担任2015年7月/t 起担任辽宁普峰国际旅行社股份有限公司/nc 董事长 000000000000000000
2015年7月/t 起担任2015年7月/t  -------- 
辽宁普峰国际旅行社股份有限公司/nc  ooooooo 董事长 oooooo 2
name: 袁野
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1971年
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:2010年12月/t 起任 org:辽宁天鸿国际旅行社有限公司 pos:执行董事兼经理
prework:
time:1988年/t  org:沈阳国际航空服务公司财务部 pos:
time:1990年/t  org:沈阳市中国旅行社 pos:
time:2002年4月/t 任2002年4月/t  org:沈阳市海外国际旅行社有限公司 pos:同业部总经理
time:2015年7月/t 起担任2015年7月/t  org:辽宁普峰国际旅行社股份有限公司 pos:董事长
3
现任现任公司研发部经理 000000000000000000
 -------- 现任
公司研发部 ooooooo 经理 oooooo 2
name: 韩雷民
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1978年
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:现任 org:公司 pos:研发部经理
prework:
3
陈文捷/nn 先生/n ,/wd 於/nr1 二零零六年七月/t 加入/v 本/rz 集团/n 。/wj 彼/rz 现任/b 科伟/nr 及/cc 科维/nr 生产/v 副/b 总经理/n 以及/cc 科伟/nr 副/b 总工程师/n ,/wd 负责/v 协助/v 总工程师/n 进行/vx 科伟/nr 及/cc 科维/nr 的/ude1 日常/b 生产/vn 。/wj 陈/nr1 先生/n 於/nr1 一九九五年十一月/t 获/v 东莞市人事局/nt 认可/vi 为/p 工程师/n 。/wj 彼/rz 於/nr1 二零零五年十一月/t 获得/v 中华人民共和国人事部/nt (/wkz 现/tg 称/v 中华人民共和国人力资源和社会保障部/nt )/wky 认可/vi 的/ude1 工商/n 管理/vn 专业/n 中级/b 资格/n 。/wj 彼/rz 於/nr1 一九九四年十月/t 获/v 国务院电子信息系统推广应用办公室/nt 授予/v 计算机/n 软件/n 程序员/n 资格/n 。/wj 彼/rz 於/nr1 一九九六年六月/t 至/p 二零零六年七月/t 担任/v 广东国宏电力有限公司生产部/nt 副/b 经理/n 。/wj 广东国宏电力有限公司/nt 的/ude1 主要/b 业务/n 包括/v 发电/vi 。/wj 陈/nr1 先生/n 於/nr1 一九九零年七月/t 毕业/v 於/nr1 清华大学/nt ,/wd 获得/v 核能/n 及/cc 热能/n 利用/v 学士/n 学位/n 。/wj 
二零零六年七月/t 加入本集团 000000000000000000
二零零六年七月/t  -------- 
加入本集团 ooooooo  oooooo 0
彼现任彼现任科伟及科维生产副总经理以及科伟副总工程师 000000000000000000
 -------- 彼现任
科伟及科维生产副总经理以及科 ooooooo 伟副总工程师 oooooo 2
彼於彼於一九九六年六月/t 至二零零六年七月/t 担任广东国宏电力有限公司生产部/nt 副经理 000000000000000000
彼於彼於一九九六年六月/t 至二零零六年七月/t  -------- 
广东国宏电力有限公司生产部/nt  ooooooo 副经理 oooooo 2
name: 陈文捷
sex: 男
nationality: 
birth: 
degree: 学士学位
school:
time:一九九零年七月 schoolname:清华大学 major:
curwork:
time:彼现任 org:科伟及科维生产副总经理以及科 pos:伟副总工程师
prework:
time:二零零六年七月/t  org: pos:本集团
time:彼於彼於一九九六年六月/t 至二零零六年七月/t  org:广东国宏电力有限公司 pos:生产部副经理
3
安辉/nr ，/wd 男/b ，/wd 1985年1月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/d 居/v 权/n ，/wd 2008年7月/t 毕业/v 于/p 河北科技大学/nt ，/wd 计算机/n 管理/vn 信息/n 系统/n 专业/n ，/wd 本科/n ，/wd 2010年1月/t 至/p 2012年1月/t 在/p 中/f 奥嘉科技有限公司/nt 任职/vn ./wj net/x 开发/vn 经理/n ，/wd 2012年1月/t 至/p 2014年12月/t 在/p 北京酒仙股份有限公司/nt ，/wd 任职/v ./wj net/x 开发/vn 经理/n ，/wd 2014年12月/t 入/v 职/ng 北京汇通天天电子商务有限公司/nt 任/v ./wj net/x 工程师/n ，/wd 负责/v 站点/n 后/f 端/v WMS/x 系统/n 的/ude1 开发/vn 与/cc 维护/v 。/wj 
2010年1月/t 至2012年1月/t 在2010年1月/t 至2012年1月/t 在中奥嘉科技有限公司/nt 任职.net开发经理 000000000000000000
2010年1月/t 至2012年1月/t 在2010年1月/t 至2012年1月/t  -------- 
中奥嘉科技有限公司/nt  ooooooo 任职.net开发经理 oooooo 2
2012年1月/t 至2014年12月/t 在2012年1月/t 至2014年12月/t 在北京酒仙股份有限公司/nt ，任职.net开发经理 000000000000000000
2012年1月/t 至2014年12月/t 在2012年1月/t 至2014年12月/t  -------- 
在北京酒仙股份有限公司/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 任职.net开发经理 oooooo 5
2014年12月/t 入2014年12月/t 入职北京汇通天天电子商务有限公司/nt 任.net工程师 000000000000000000
2014年12月/t 入2014年12月/t  -------- 
北京汇通天天电子商务有限公司/nt  ooooooo 任.net工程师 oooooo 2
name: 安辉
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1985年1月
degree: 本科
school:
time:2008年7月 schoolname:河北科技大学 major:计算机管理信息系统专业
curwork:
prework:
time:2010年1月/t 至2012年1月/t 在2010年1月/t 至2012年1月/t  org:中奥嘉科技有限公司 pos:.net开发经理
time:2012年1月/t 至2014年12月/t 在2012年1月/t 至2014年12月/t  org:北京酒仙股份有限公司 pos:.net开发经理
time:2014年12月/t 入2014年12月/t  org:北京汇通天天电子商务有限公司 pos:.net工程师
3
苏晶/nn 女士/n ,/wd 1972年10月12日/t 出生/vi ,/wd 中共/n 党员/n ,/wd 讲师/n 、/wn 经济/n 师/ng 、/wn 四川大学/nt 硕士/n 、/wn 博士/n 。/wj 中国/ns 国籍/n ,/wd 无/v 境外/s 居留权/n 。/wj 现任/v 中科招商/nc 创业/vn 投资/vn 有限公司/n 董事会/n 秘书/n 。/wj 曾/d 历任/v 四川/ns 高校/n 教师/n ,/wd COMPAQ/x (/wkz 康柏/nr )/wky 成都办事处/nt 行政/n 秘书/n ,/wd 西安海星集团成都分公司/nt 总经理/n 助理/n 、/wn 成都高新技术产业开发区科技局/nt 项目/n 处/q 主任/n 等/udeng 职/ng 。/wj 
现任现任中科招商/nc 创业投资有限公司董事会秘书 000000000000000000
 -------- 现任
中科招商/nc 创业投资有限公司 ooooooo 董事会秘书 oooooo 2
曾历任曾历任四川/ns 高校教师,COMPAQ(康柏)成都办事处/nt 行政秘书,西安海星集团成都分公司/nt 总经理助理 000000000000000000
 -------- 
 ooooooo 曾历任曾历任四川/ns 高校教师 oooooo 5
COMPAQ(康柏)成都办事处/nt  ooooooo 行政秘书 oooooo 4
西安海星集团成都分公司/nt  ooooooo 总经理助理 oooooo 4
name: 苏晶
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1972年10月12日
degree: 博士
school:
time: schoolname:四川大学 major:
curwork:
time:现任 org:中科招商创业投资有限公司 pos:董事会秘书
prework:
time: org: pos:四川高校教师
time: org:COMPAQ(康柏)成都办事处 pos:行政秘书
time: org:西安海星集团成都分公司 pos:总经理助理
3
5/m ）/wky 赵丽霞/nn ，/wd 女/b ，/wd 1979年8月/t 出生/vi ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 毕业/v 于/p 内蒙古农业大学动物发育生物学/nt 与/cc 生物/n 技术/n 专业/n ，/wd 博士/n ，/wd 中级/b 畜牧师/n 职称/n 。/wj 2010年1月/t 至/p 2013年12月/t 任职/v 内蒙古/ns 赛科星/nc 公司/n 研发/v 部/q 研发/v 主管/vn ；/wf 2014年1月/t 至/p 今/tg 任职/v 赛科星/nc 种/q 业/ng 研发/v 部/q 部长/n 。/wj 
2010年1月/t 至2013年12月/t 任职内蒙古/ns 赛科星/nc 公司研发部研发主管 000000000000000000
2010年1月/t 至2013年12月/t  -------- 
任职内蒙古/ns 赛科星/nc 公司研发部研发主管 ooooooo  oooooo 0
2014年1月/t 至今2014年1月/t 至今任职赛科星/nc 种业研发部部长 000000000000000000
2014年1月/t 至今2014年1月/t  -------- 2014年1月/t 至今
赛科星/nc 种业研发部 ooooooo 部长 oooooo 2
name: 赵丽霞
sex: 女
nationality: 中国籍
birth: 1979年8月
degree: 博士
school:
time: schoolname:内蒙古农业大学 major:动物发育生物学与生物技术专业
curwork:
time:2014年1月/t 至今 org:赛科星 pos:种业研发部部长
prework:
time:2010年1月/t 至2013年12月/t  org:内蒙古赛科星公司研发部 pos:研发主管
3
曹爱平/nn ,/wd 女/b ,/wd 1954年7月/t 出生/vi ,/wd 中国/ns 国籍/n ,/wd 无/v 永久/b 境外/s 居留权/n ,/wd 专科/n ,/wd 中级/b 会计师/n 。/wj 曾/d 任/v 银河伟业财务部/nt 经理/n 。/wj 自/p 2004年10月9日/t 起/f 在/p 北京/ns 汉邦/nr 任职/v ,/wd 现任/b 公司/n 监事会/n 主席/n 。/wj 
专科,中级会计师 000000000000000000
 -------- 
专科 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 中级会计师 oooooo 5
曾任曾任银河伟业财务部/nt 经理 000000000000000000
 -------- 
银河伟业财务部/nt  ooooooo 经理 oooooo 2
自2004年10月9日/t 起在自2004年10月9日/t 起在北京/ns 汉邦任职,现任公司监事会主席 000000000000000000
自2004年10月9日/t 起在自2004年10月9日/t  -------- 现任
公司 ooooooo 监事会主席 oooooo 2
name: 曹爱平
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1954年7月
degree: 专科
school:
curwork:
time:现任 org:北京汉邦任职 pos:监事会主席
time:现任 org:公司 pos:监事会主席
prework:
time: org: pos:专科
time: org: pos:中级会计师
time: org:银河伟业财务部 pos:经理
3
方健/nn ：/wp 男/b ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 1983年/t 出生/vi ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 2005年9月/t 至/p 2012年3月/t 在/p 科/n 升/v 通讯/n 任/v 研发/v 工程师/n ；/wf 2012年4月/t 至/p 2015年3月/t 任/v 公司/n 研发/v 工程师/n ；/wf 2015年4月/t 至/p 今/tg 任/v 公司/n 研发/v 部/q 经理/n ；/wf 2015年7月/t 至/p 今/tg 兼任/v 公司/n 监事/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 
2005年9月/t 至2012年3月/t 在2005年9月/t 至2012年3月/t 在科升通讯任研发工程师 000000000000000000
2005年9月/t 至2012年3月/t 在2005年9月/t 至2012年3月/t  -------- 
科升通讯 ooooooo 研发工程师 oooooo 1
2012年4月/t 至2015年3月/t 任2012年4月/t 至2015年3月/t 任公司研发工程师 000000000000000000
2012年4月/t 至2015年3月/t 任2012年4月/t 至2015年3月/t  -------- 
公司 ooooooo 研发工程师 oooooo 2
2015年4月/t 至今2015年4月/t 至今任公司研发部经理 000000000000000000
2015年4月/t 至今2015年4月/t  -------- 2015年4月/t 至今
公司研发部 ooooooo 经理 oooooo 2
2015年7月/t 至今2015年7月/t 至今兼任公司监事 000000000000000000
2015年7月/t 至今2015年7月/t  -------- 2015年7月/t 至今
公司 ooooooo 监事 oooooo 2
name: 方健
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1983年
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:2015年4月/t 至今 org:公司 pos:研发部经理
time:2015年7月/t 至今 org:公司 pos:监事
prework:
time:2005年9月/t 至2012年3月/t 在2005年9月/t 至2012年3月/t  org: pos:科升通讯研发工程师
time:2012年4月/t 至2015年3月/t 任2012年4月/t 至2015年3月/t  org:公司 pos:研发工程师
3
韩兵/nn ，/wd 男/b ，/wd 1976年5月/t 出生/vi ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 1998年7月/t 毕业/v 于长春/nn 大学/n ，/wd 机械/n 专业/n 。/wj 1998年9月/t 到/p 1999年2月/t 供职/vi 于/p 长春市灯具厂/nt ，/wd 任/v 技术员/n ；/wf 1999年3月/t 至/p 2001年11月/t 供职/vi 于/p 吉林省/ns 迈达科技/nc 发展/vn 有限公司/n ，/wd 历任/v 机械/n 装配/v 员/ng 、/wn 生产/vn 技术员/n 、/wn 生产/v 部/q 经理/n 、/wn 项目/n 工程师/n 等/udeng 职/ng ；/wf 2001年12月/t 起/f 至/p 今/tg 供职/vi 于/p 吉林省/ns 迈达医疗/nc 器械/n 有限公司/n ，/wd 历任/v 项目/n 工程师/n 、/wn 技术/n 部/q 经理/n 、/wn 技术/n 部/q 管理者/n 代表/n 等/udeng 职/ng 。/wj 目前/t 担任/v 吉林省迈达医疗器械股份有限公司/nc 董事/n 、/wn 副/b 总经理/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 
1998年9月/t 到1999年2月/t 供职1998年9月/t 到1999年2月/t 供职于长春市灯具厂/nt ，任技术员 000000000000000000
1998年9月/t 到1999年2月/t 供职1998年9月/t 到1999年2月/t  -------- 
 ooooooo 任技术员 oooooo 5
1999年3月/t 至2001年11月/t 供职1999年3月/t 至2001年11月/t 供职于吉林省/ns 迈达科技/nc 发展有限公司，历任机械装配员、生产技术员、生产部经理 000000000000000000
1999年3月/t 至2001年11月/t 供职1999年3月/t 至2001年11月/t  -------- 
供职于吉林省/ns 迈达科技/nc 发展有限公司 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 历任机械装配员 oooooo 5
 ooooooo 生产技术员 oooooo 5
生产部 ooooooo 经理 oooooo 4
2001年12月/t 起至今2001年12月/t 起至今供职于吉林省/ns 迈达医疗/nc 器械有限公司，历任项目工程师、技术部经理 000000000000000000
2001年12月/t 起至今2001年12月/t  -------- 2001年12月/t 起至今
起至今供职于吉林省/ns 迈达医疗/nc 器械有限公司 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 历任项目工程师 oooooo 5
技术部 ooooooo 经理 oooooo 4
目前目前/t 担任吉林省迈达医疗器械股份有限公司/nc 董事、副总经理 000000000000000000
目前目前/t  -------- 目前
吉林省迈达医疗器械股份有限公司/nc  ooooooo 董事 oooooo 2
 ooooooo 副总经理 oooooo 5
name: 韩兵
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1976年5月
degree: 大专学历
school:
time:1998年7月 schoolname:长春大学 major:
curwork:
time:2001年12月/t 起至今 org:吉林省迈达医疗器械有限公司 pos:项目工程师
time:2001年12月/t 起至今 org:吉林省迈达医疗器械有限公司 pos:技术部经理
time:目前 org:吉林省迈达医疗器械股份有限公司 pos:董事
time:目前 org:吉林省迈达医疗器械股份有限公司 pos:副总经理
prework:
time:1998年9月/t 到1999年2月/t 供职1998年9月/t 到1999年2月/t  org:长春市灯具厂 pos:技术员
time:1999年3月/t 至2001年11月/t 供职1999年3月/t 至2001年11月/t  org:吉林省迈达科 pos:技发展有限公司
time:1999年3月/t 至2001年11月/t 供职1999年3月/t 至2001年11月/t  org:吉林省迈达科 pos:机械装配员
time:1999年3月/t 至2001年11月/t 供职1999年3月/t 至2001年11月/t  org:吉林省迈达科 pos:生产技术员
time:1999年3月/t 至2001年11月/t 供职1999年3月/t 至2001年11月/t  org:吉林省迈达科 pos:生产部经理
3
吴忠心/nn ，/wd 女/b ，/wd 1952年12月5日/t 生/v ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 1968年/t 至/p 1970年/t 下放/v 农村/n ；/wf 1970年/t 至/p 1986年/t 就职/vi 于/p 湖北省第一机床厂/nt ；/wf 1986年/t 至/p 2002年/t 就职/vi 于/p 武汉市江汉区科技局/nt ；/wf 2002年/t 至/p 今/tg 任/v 广东福田电器有限公司/nt 湖北/ns 总代理/n ；/wf 2011年12月23日/t 至/p 2015年1月/t 任/v 湖北九森林业股份有限公司/nc 董事/n 。/wj 2015年1月/t 至/p 今/tg ，/wd 任/v 九森林业/nc 新/a 一/m 届/q 董事会/n 董事/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 
1970年/t 至1986年/t 就职于湖北省第一机床厂/nt  000000000000000000
1970年/t 至1986年/t  -------- 
就职于湖北省第一机床厂/nt  ooooooo  oooooo 0
1986年/t 至2002年/t 就职于武汉市江汉区科技局/nt  000000000000000000
1986年/t 至2002年/t  -------- 
就职于武汉市江汉区科技局/nt  ooooooo  oooooo 0
2002年/t 至今任广东福田电器有限公司/nt 湖北/ns 总代理 000000000000000000
2002年/t  -------- 2002年/t 至今
至今任广东福田电器有限公司/nt 湖北/ns 总代理 ooooooo  oooooo 0
2011年12月23日/t 至2015年1月/t 任2011年12月23日/t 至2015年1月/t 任湖北九森林业股份有限公司/nc 董事 000000000000000000
2011年12月23日/t 至2015年1月/t 任2011年12月23日/t 至2015年1月/t  -------- 
湖北九森林业股份有限公司/nc  ooooooo 董事 oooooo 2
2015年1月/t 至今2015年1月/t 至今，任九森林业/nc 新一届董事会董事 000000000000000000
2015年1月/t 至今2015年1月/t  -------- 2015年1月/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
九森林业/nc  ooooooo 新一届董事会董事 oooooo 2
name: 吴忠心
sex: 女
nationality: 中国籍
birth: 1952年12月5日
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:2002年/t 至今 org:广东福田电器有限公司 pos:湖北总代理
time:2015年1月/t 至今 org:九森林业 pos:至今
time:2015年1月/t 至今 org:九森林业 pos:新一届董事会董事
prework:
time:1970年/t 至1986年/t  org:湖北省第一机床厂 pos:
time:1986年/t 至2002年/t  org:武汉市江汉区科技局 pos:
time:2011年12月23日/t 至2015年1月/t 任2011年12月23日/t 至2015年1月/t  org:湖北九森林业股份有限公司 pos:董事
3
陈学道/nn ,/wd 男/b ,/wd 中国/ns 国籍/n ,/wd 1942年/t 出生/vi ,/wd 北京邮电大学/nt 学士/n 、/wn 教授级/b 高级/a 工程师/n 。/wj 历任/v 广州通信设备厂/nt 科长/n 、/wn 厂长/n ,/wd 广东省邮电管理局/nt 副/b 局长/n ,/wd 广东省通信管理局/nt 局长/n ,/wd 现在/t 任/v 广东省通信学会/nt 理事长/n 、/wn 信息产业部通信科技委员会/nt 委员/n 、/wn 信息产业部电信经济专家委员会/nt 委员/n 、/wn 广东省科协/nt 常委/n 、/wn 中国通信学会/nt 会/v 士/ng 和/cc 常务/b 理事/n 。/wj 被/pbei 国家科委/nt 授予/v 1988-1993/m 年度/n 实施/v 火炬/n 计划/n 先进/a 工作者/n 、/wn 广州市/ns 科技/n 开拓/v 奖/n 获得者/n 、/wn 广州市/ns 荣誉/n 市民/n ,/wd 曾/d 担任/v 两/m 届/q 广州市政府/nt 科技/n 顾问/n ,/wd 1992年10月/t 被/pbei 国务院/nt 批准/v 为/p 全国/n 第一/m 批/q 享受/v 政府/n 特殊/a 津贴/n 专家/n ,/wd 1994年/t 获得/v 全国/n 科技/n 实业家/n 创业/vn 奖/n 银奖/n 。/wj 现任/v 广东/ns 高新兴/nc 通信/vn 股份/n 有限公司/n 独立/a 董事/n 。/wj 其/rz 担任/v 广东/ns 高新兴/nc 通信/vn 股份/n 有限公司/n 董事/n 的/ude1 任期/n 为/p 2010年5月21日/t -/wp 2013年5月23日/t 。/wj 广东/ns 高新兴/nc 通信/vn 股份/n 有限公司/n 独立/a 董事/n 陈学道/nn 先生/n 于/p 2012年4月8日/t 辞去/v 广东/ns 高新兴/nc 通信/vn 股份/n 有限公司/n 独立/a 董事/n 职务/n 。/wj 
北京邮电大学/nt 学士、教授级高级工程师 000000000000000000
 -------- 
北京邮电大学/nt 学士 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 教授级高级工程师 oooooo 5
历任历任广州通信设备厂/nt 科长、厂长,广东省邮电管理局/nt 副局长,广东省通信管理局/nt 局长 000000000000000000
 -------- 
广州通信设备厂/nt  ooooooo 科长 oooooo 2
 ooooooo 厂长 oooooo 5
广东省邮电管理局/nt  ooooooo 副局长 oooooo 4
广东省通信管理局/nt  ooooooo 局长 oooooo 4
现在现在/t 任广东省通信学会/nt 理事长、信息产业部通信科技委员会/nt 委员、信息产业部电信经济专家委员会/nt 委员 000000000000000000
现在现在/t  -------- 现在
广东省通信学会/nt  ooooooo 理事长 oooooo 2
信息产业部通信科技委员会/nt  ooooooo 委员 oooooo 4
信息产业部电信经济专家委员会/nt  ooooooo 委员 oooooo 4
被国家科委/nt 授予1988-1993年度实施火炬计划先进工作者、广州市/ns 科技开拓奖获得者、广州市/ns 荣誉市民,曾担任两届广州市政府/nt 科技顾问 000000000000000000
 -------- 
被国家科委/nt 授予1988-1993年度实施火炬计划先进工作者 ooooooo  oooooo 0
广州市/ns 科技开拓奖获得者 ooooooo  oooooo 0
广州市/ns 荣誉市民 ooooooo  oooooo 0
曾担任两届广州市政府/nt 科技顾问 ooooooo  oooooo 0
现任现任广东/ns 高新兴/nc 通信股份有限公司独立董事 000000000000000000
 -------- 现任
广东/ns 高新兴/nc 通信股份有限公司 ooooooo 独立董事 oooooo 2
其担任其担任广东/ns 高新兴/nc 通信股份有限公司董事的任期为 000000000000000000
 -------- 
广东/ns 高新兴/nc 通信股份有限公司 ooooooo 董事的任期为 oooooo 2
name: 陈学道
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1942年
degree: 学士
school:
time: schoolname:北京邮电大学 major:
curwork:
time:现在 org:广东省通信学会 pos:理事长
time:现在 org:信息产业部通信科技委员会 pos:委员
time:现在 org:信息产业部电信经济专家委员会 pos:委员
time:现任 org:广东高新兴通信股份有限公司 pos:独立董事
prework:
time: org:北京邮电大学学士 pos:教授级高级工程师
time: org:广州通信设备厂 pos:科长
time: org: pos:厂长
time: org:广东省邮电管理局 pos:副局长
time: org:广东省通信管理局 pos:局长
time: org:被国家科委授予1988-1993年度实施火炬计划先进工作者 pos:技开拓奖获得者
time: org:广州市科 pos:技开拓奖获得者
time: org:广州市荣誉市民 pos:技开拓奖获得者
time: org:两届广州市政府科技顾问 pos:技开拓奖获得者
time: org:广东高新兴通信股份有限公司 pos:期为
3
周光远/nr ：/wp 男/b ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 居留权/n ，/wd 1972年10月/t 出生/vi ，/wd 博士/n 研究生/n 学历/n 、/wn 博士生/n 导师/n ，/wd 现任/v 本/rz 公司/n 董事/n 。/wj 1990年/t 至/p 20004/m 年/qt ，/wd 分别/d 在/p 大连理工大学/nt 、/wn 中国科学院长春应用化学研究所/nt 、/wn 日本九州大学药学院/nt 、/wn 比利时/ns Universit/x é/n catholiquedeLouvain/x 等/udeng 院校/n 研究/vn 、/wn 学习/v ，/wd 2004年10月/t 至/p 今/tg ，/wd 就职/vi 于/p 中国科学院长春应用化学研究所/nt ，/wd 历任/v 研究员/n 、/wn 科研/n 处长/n ，/wd 所长/n 助理/n ，/wd 副/b 所长/n 。/wj 周光远/nr 先生/n 是/vshi 中国科学院/nt 稀土/n 资源/n 与/cc 功能/n 材料/n 规划/n 的/ude1 牵头/vn 人/n 、/wn 科学院/n 材料/n 领域/n 学科/n 发展/vn 规划/n 研究/vn 的/ude1 工作组/n 成员/n ，/wd 承担/v 了/ule 包括/v 国家/n 科技/n 支撑/vn 计划/n 、/wn 国防科工委/nt ，/wd 科学院/n 和/cc 企业/n 委托/vn 的/ude1 多/m 项/q 科研/n 任务/n ，/wd 在/p 聚/v 烯/x 烃/n 催化剂/n 的/ude1 合成/vn ，/wd 生物/n 聚酯/n 和/cc 以/p 聚乙烯/n 基/ng 吡/n 咯/y 烷/n 酮/n 为/p 代表/n 的/ude1 水性/n 树脂/n 的/ude1 合成/vn 方面/n 做/v 了/ule 大量/m 的/ude1 工作/vn 。/wj 
1972年10月/t 出生，博士研究生学历、博士生导师，现任1972年10月/t 出生，博士研究生学历、博士生导师，现任本公司董事 000000000000000000
1972年10月/t 出生，博士研究生学历、博士生导师，现任1972年10月/t  -------- 现任
 ooooooo 博士生导师 oooooo 5
 ooooooo 博士生导师 oooooo 5
本公司 ooooooo 董事 oooooo 2
2004年10月/t 至今2004年10月/t 至今，就职于中国科学院长春应用化学研究所/nt ，历任研究员、科研处长，所长助理，副所长 000000000000000000
2004年10月/t 至今2004年10月/t  -------- 2004年10月/t 至今
就职于中国科学院长春应用化学研究所/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 历任研究员 oooooo 5
科 ooooooo 研处长 oooooo 4
所长助理 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 副所长 oooooo 5
周光远先生是中国科学院/nt 稀土资源与功能材料规划的牵头人、科学院材料领域学科发展规划研究的工作周光远先生是中国科学院/nt 稀土资源与功能材料规划的牵头人、科学院材料领域学科发展规划研究的工作组成员 000000000000000000
 -------- 
周光远先生是中国科学院/nt 稀土资源与功能材料规划的牵头人 ooooooo  oooooo 0
科学院材料领域学科发展规划研究的工作周光远先生是中国科学院/nt 稀土资源与功能材料规划的牵头人 ooooooo  oooooo 0
组 ooooooo 成员 oooooo 2
name: 周光远
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1972年10月
degree: 博士研究生学历
school:
curwork:
time:现任 org:本公司 pos:出生
time:现任 org:本公司 pos:博士研究生学历
time:现任 org:本公司 pos:博士生导师
time:现任 org:本公司 pos:出生
time:现任 org:本公司 pos:博士研究生学历
time:现任 org:本公司 pos:博士生导师
time:现任 org:本公司 pos:董事
time:2004年10月/t 至今 org:中国科学院长春应用化学研究所 pos:至今
time:2004年10月/t 至今 org:中国科学院长春应用化学研究所 pos:研究员
time:2004年10月/t 至今 org:中国科学院长春应用化学研究所 pos:科研处长
time:2004年10月/t 至今 org:中国科学院长春应用化学研究所 pos:所长助理
time:2004年10月/t 至今 org:中国科学院长春应用化学研究所 pos:副所长
prework:
time: org:周光远先生是中国科学院稀土资源 pos:组成员
time: org:功能材料规划的牵头人 pos:组成员
time: org:周光远先生是中国科学院稀土资源 pos:组成员
time: org:功能材料规划的牵头人 pos:组成员
3
⑤/m 陈利娟/nr ，/wd 女/b ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 1952年10月/t 出生/vi ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 
name: 陈利娟
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1952年10月
degree: 
school:
curwork:
prework:
3
程涛/nn ，/wd 男/b ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 汉族/nz ，/wd 1978年/t 出生/vi ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 现任/b 龙利得/nc 监事会/n 主席/n 、/wn 技术/n 研发/v 经理/n 。/wj 历任/v 芜湖市友纳特科技有限公司/nt 职员/n ，/wd 龙利得/nc 包装/v 印刷/v （/wkz 上海/ns ）/wky 有限公司/n 技术/n 研发/v 经理/n 。/wj 
现任现任龙利得/nc 监事会主席、技术研发经理 000000000000000000
 -------- 现任
龙利得/nc  ooooooo 监事会主席 oooooo 2
 ooooooo 技术研发经理 oooooo 5
历任历任芜湖市友纳特科技有限公司/nt 职员，龙利得/nc 包装印刷（上海/ns ）有限公司技术研发经理 000000000000000000
 -------- 
芜湖市友纳特科技有限公司/nt  ooooooo 职员 oooooo 2
龙利得/nc 包装印刷（上海/ns ）有限公司 ooooooo 技术研发经理 oooooo 4
name: 程涛
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1978年
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:现任 org:龙利得 pos:监事会主席
time:现任 org:龙利得 pos:技术研发经理
prework:
time: org:芜湖市友纳特科技有限公司 pos:职员
time: org:龙利得包装印刷（上海）有限公司 pos:技术研发经理
3
陈景明/nn 先生/n ，/wd 1958年6月/t 出生/vi ，/wd 汉族/nz ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 高中/n 文化/n ，/wd 转业军人/n 。/wj 1976年/t 至/p 1989年/t 为/p 部队/n 志愿兵/n ；/wf 1989年/t 至/p 2010年/t 任职/v 于/p 重庆市明佳光电仪器厂/nt ；/wf 2003年/t 至/p 2012年/t 担任/v 安运科技/nc 监事/n ；/wf 2012年/t 至/p 2014年8月/t 任/v 重庆安运科技股份有限公司/nc 董事/n 。/wj 
1989年/t 至2010年/t 任职于重庆市明佳光电仪器厂/nt  000000000000000000
1989年/t 至2010年/t  -------- 
任职于重庆市明佳光电仪器厂/nt  ooooooo  oooooo 0
2003年/t 至2012年/t 担任2003年/t 至2012年/t 担任安运科技/nc 监事 000000000000000000
2003年/t 至2012年/t 担任2003年/t 至2012年/t  -------- 
安运科技/nc  ooooooo 监事 oooooo 2
2012年/t 至2014年8月/t 任2012年/t 至2014年8月/t 任重庆安运科技股份有限公司/nc 董事 000000000000000000
2012年/t 至2014年8月/t 任2012年/t 至2014年8月/t  -------- 
重庆安运科技股份有限公司/nc  ooooooo 董事 oooooo 2
name: 陈景明
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1958年6月
degree: 高中
school:
curwork:
prework:
time:1989年/t 至2010年/t  org:重庆市明佳光电仪器厂 pos:
time:2003年/t 至2012年/t 担任2003年/t 至2012年/t  org:安运科技 pos:监事
time:2012年/t 至2014年8月/t 任2012年/t 至2014年8月/t  org:重庆安运科技股份有限公司 pos:董事
3
李昌青/nn 先生/n 自/p 1994年/t 进入/v 食/v 出/vf 集团/n ，/wd 长期/d 负责/v “/wyz 珠江桥/ns ”/wyy 调味品/n 海外/s 销售/vn 业务/n 。/wj 1999年4月/t 起/f 任福金/nn 香/a 董事/n ，/wd 2008年10月/t 至/p 今/tg 任/v 珠江桥/ns 董事/n 、/wn 副/b 总裁/n 
1994年/t 进入食出集团 000000000000000000
1994年/t  -------- 
进入食出集团 ooooooo  oooooo 0
1999年4月/t 起任1999年4月/t 起任福金香董事 000000000000000000
1999年4月/t 起任1999年4月/t  -------- 1999年4月/t 起任
 ooooooo 起任福金香董事 oooooo 5
2008年10月/t 至今2008年10月/t 至今任珠江桥/ns 董事 000000000000000000
2008年10月/t 至今2008年10月/t  -------- 2008年10月/t 至今
 ooooooo 至今任珠江桥/ns 董事 oooooo 5
name: 李昌青
sex: 男
nationality: 
birth: 1994年
degree: 
school:
curwork:
time:1999年4月/t 起任 org: pos:福金香董事
time:2008年10月/t 至今 org: pos:珠江桥董事
prework:
time:1994年/t  org: pos:食出集团
3
黄天竹/nn ，/wd 男/b ，/wd 1971年/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 硕士/n 研究生/n 学历/n 。/wj 1993年/t 至/p 1996年/t 就职/vi 于/p 贵州省黔贵定审计局/nt ，/wd 担任/v 科员/n 、/wn 审计师/n ；/wf 1996年/t 至/p 2000年/t 就职/vi 于/p 贵州麦溪会计师事务所/nt ，/wd 担任/v 所长/n 、/wn 主任/n 会计师/n ；/wf 2000年/t 至/p 2004年/t 就职/vi 于/p 人人乐/nc 商业/n 集团/n ，/wd 担任/v 财务/n 经理/n 、/wn 审计/vn 总监/n ；/wf 2004年/t 至/p 2006年/t 就职/vi 于/p 云内动力/nc 达州/ns 汽车/n 有限公司/n ，/wd 担任/v 副/b 总经理/n 、/wn 财务/n 总监/n ；/wf 2004年/t 至/p 2014年1月/t 就职/vi 于/p 深圳市高特佳投资集团有限公司/nt ，/wd 担任/v 业务/n 董事/n 、/wn 业务/n 合伙人/n 、/wn 执行/v 合伙人/n ；/wf 2009年/t 至/p 2014年1月/t 就职/vi 于江苏/nn 昆山/ns 高/a 特/ag 佳/a 创业/vn 投资/vn 有限公司/n ，/wd 担任/v 总经理/n ；/wf 2011年/t 起/f 任攀/nr 特/d 有限/a 董事/n 。/wj 2014年8月/t ，/wd 经/p 苏州攀特电陶科技股份有限公司/nc 创立/v 大会/n 选举/v 为/p 公司/n 董事/n 。/wj 
1993年/t 至1996年/t 就职1993年/t 至1996年/t 就职于贵州省黔贵定审计局/nt ，担任科员、审计师 000000000000000000
1993年/t 至1996年/t 就职1993年/t 至1996年/t  -------- 
就职于贵州省黔贵定审计局/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任科员 oooooo 5
 ooooooo 审计师 oooooo 5
1996年/t 至2000年/t 就职1996年/t 至2000年/t 就职于贵州麦溪会计师事务所/nt ，担任所长、主任会计师 000000000000000000
1996年/t 至2000年/t 就职1996年/t 至2000年/t  -------- 
就职于贵州麦溪会计师事务所/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任所长 oooooo 5
 ooooooo 主任会计师 oooooo 5
2000年/t 至2004年/t 就职2000年/t 至2004年/t 就职于人人乐/nc 商业集团，担任财务经理、审计总监 000000000000000000
2000年/t 至2004年/t 就职2000年/t 至2004年/t  -------- 
就职于人人乐/nc 商业集团 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任财务经理 oooooo 5
 ooooooo 审计总监 oooooo 5
2004年/t 至2006年/t 就职2004年/t 至2006年/t 就职于云内动力/nc 达州/ns 汽车有限公司，担任副总经理、财务总监 000000000000000000
2004年/t 至2006年/t 就职2004年/t 至2006年/t  -------- 
就职于云内动力/nc 达州/ns 汽车有限公司 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任副总经理 oooooo 5
 ooooooo 财务总监 oooooo 5
2004年/t 至2014年1月/t 就职2004年/t 至2014年1月/t 就职于深圳市高特佳投资集团有限公司/nt ，担任业务董事 000000000000000000
2004年/t 至2014年1月/t 就职2004年/t 至2014年1月/t  -------- 
就职于深圳市高特佳投资集团有限公司/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任业务董事 oooooo 5
2009年/t 至2014年1月/t 就职2009年/t 至2014年1月/t 就职于江苏昆山/ns 高特佳创业投资有限公司，担任总经理 000000000000000000
2009年/t 至2014年1月/t 就职2009年/t 至2014年1月/t  -------- 
就职于江苏昆山/ns 高特佳创业投资有限公司 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任总经理 oooooo 5
2011年/t 起任2011年/t 起任攀特有限董事 000000000000000000
2011年/t 起任2011年/t  -------- 2011年/t 起任
 ooooooo 起任攀特有限董事 oooooo 5
2014年8月/t ，经苏州攀特电陶科技股份有限公司/nc 创立2014年8月/t ，经苏州攀特电陶科技股份有限公司/nc 创立大会选举为公司董事 000000000000000000
2014年8月/t ，经苏州攀特电陶科技股份有限公司/nc 创立2014年8月/t  -------- 
大会选举为公司 ooooooo 董事 oooooo 2
name: 黄天竹
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1971年
degree: 硕士研究生学历
school:
curwork:
time:2011年/t 起任 org: pos:攀特有限董事
prework:
time:1993年/t 至1996年/t 就职1993年/t 至1996年/t  org:贵州省黔贵定审计局 pos:科员
time:1993年/t 至1996年/t 就职1993年/t 至1996年/t  org:贵州省黔贵定审计局 pos:审计师
time:1996年/t 至2000年/t 就职1996年/t 至2000年/t  org:贵州麦溪会计师事务所 pos:所长
time:1996年/t 至2000年/t 就职1996年/t 至2000年/t  org:贵州麦溪会计师事务所 pos:会计师
time:2000年/t 至2004年/t 就职2000年/t 至2004年/t  org:人人乐商业集团 pos:财务经理
time:2000年/t 至2004年/t 就职2000年/t 至2004年/t  org:人人乐商业集团 pos:审计总监
time:2004年/t 至2006年/t 就职2004年/t 至2006年/t  org:云内动力达州汽车有限公司 pos:副总经理
time:2004年/t 至2006年/t 就职2004年/t 至2006年/t  org:云内动力达州汽车有限公司 pos:财务总监
time:2004年/t 至2014年1月/t 就职2004年/t 至2014年1月/t  org:深圳市高特佳投资集团有限公司 pos:业务董事
time:2009年/t 至2014年1月/t 就职2009年/t 至2014年1月/t  org:江苏昆山高特佳创业投资有限公司 pos:总经理
time:2014年8月/t ，经苏州攀特电陶科技股份有限公司/nc 创立2014年8月/t  org:大会选举为公司 pos:董事
3
郭栋/nn 先生/n :/wp 男/b ,/wd 1983年7月/t 出生/vi ,/wd 中国/ns 国籍/n ,/wd 硕士/n 研究生/n ,/wd 工程师/n 。/wj 曾/d 任/v 华电电力科学研究院/nt 汽轮机/n 及/cc 热力/n 系统/n 部/q 员工/n 、/wn 副/b 主任/n 工程师/n ,/wd 杭州/ns 华电能源/nc 工程/n 有限公司/n 副/b 总经理/n 。/wj 现任/v 华电电力科学研究院审计处/nt 副/b 处长/n ,/wd 兼任/v 杭州/ns 华电/nz 双良节能/nc 技术/n 有限公司/n 董事/n 。/wj 
曾任曾任华电电力科学研究院/nt 汽轮机及热力系统部员工、副主任工程师,杭州/ns 华电能源/nc 工程有限公司副总经理 000000000000000000
 -------- 
曾任曾任华电电力科学研究院/nt 汽轮机及热力系统部员工 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 副主任工程师 oooooo 5
杭州/ns 华电能源/nc 工程有限公司 ooooooo 副总经理 oooooo 4
现任现任华电电力科学研究院审计处/nt 副处长,兼任杭州/ns 华电双良节能/nc 技术有限公司董事 000000000000000000
 -------- 现任
华电电力科学研究院审计处/nt  ooooooo 副处长 oooooo 2
杭州/ns 华电双良节能/nc 技术有限公司 ooooooo 董事 oooooo 2
name: 郭栋
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1983年7月
degree: 硕士研究生
school:
curwork:
time:现任 org:华电电力科学研究院 pos:审计处副处长
time:现任 org:杭州华电双良节能技术有限公司 pos:董事
prework:
time: org:华电电力科学研究院汽轮机及热力系统部员工 pos:
time: org: pos:工程师
time: org:杭州华电能源工程有限公司 pos:副总经理
3
2/m 、/wn 姚平善/nr ，/wd 男/b ，/wd 1971年6月/t 生/v ，/wd 汉族/nz ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 中专/n 学历/n 。/wj 1989年9月/t —/wp 1994年9月/t 在/p 民乐县食品公司/nt 上班/vi ；/wf 1994年10月/t —/wp 2012年3月/t 在/p 甘肃锦世化工有限责任公司/nt 工作/vn ；/wf 2012年4月/t 至/p 今/tg 任/v 甘肃华瑞农业股份有限公司/nc 种/q 业/ng 部/n 副/b 部长/n 。/wj 该/rz 发行/vn 对象/n 与/p 华瑞农业/nc 或/c 在册/v 股东/n 不存在/v 关联/vn 关系/n 。/wj 
1989年9月/t —1994年9月/t 在民乐县食品公司/nt 上班 000000000000000000
1989年9月/t —1994年9月/t  -------- 
在民乐县食品公司/nt 上班 ooooooo  oooooo 0
1994年10月/t —2012年3月/t 在甘肃锦世化工有限责任公司/nt 工作 000000000000000000
1994年10月/t —2012年3月/t  -------- 
在甘肃锦世化工有限责任公司/nt 工作 ooooooo  oooooo 0
2012年4月/t 至今2012年4月/t 至今任甘肃华瑞农业股份有限公司/nc 种业部副部长 000000000000000000
2012年4月/t 至今2012年4月/t  -------- 2012年4月/t 至今
甘肃华瑞农业股份有限公司/nc 种业部 ooooooo 副部长 oooooo 2
name: 姚平善
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1971年6月
degree: 中专学历
school:
curwork:
time:2012年4月/t 至今 org:甘肃华瑞农业股份有限公司 pos:种业部副部长
prework:
time:1989年9月/t —1994年9月/t  org:民乐县食品公司上班 pos:
time:1994年10月/t —2012年3月/t  org:公司工作 pos:
3
蔡海/nr 先生/n ，/wd 1974年1月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 永久/b 境外/s 居留权/n 。/wj 毕业/v 后/f 在/p 华为技术有限公司/nt 任职/vn ，/wd 历任/v 产品/n 经理/n 、/wn 行销/vn 经理/n 、/wn 系统/n 部/q 主任/n 、/wn 海外/s 代表处/n 代表/n 、/wn 国家/n 总经理/n 、/wn 全球/n 销售/v 重大/a 项目/n 部/q 驻/v 北美/ns 分部/n 负责人/n ；/wf 2012年/t 至今/d 在/p 海能达通信股份有限公司/nc 工作/vn 。/wj 现任/b 海能达通信股份有限公司/nc 副/b 总经理/n 、/wn 海外/s 销售/v 部/q 总经理/n 。/wj 
毕业后在毕业后在华为技术有限公司/nt 任职，历任产品经理、行销经理、系统部主任、海外代表处代表、国家总经理 000000000000000000
 -------- 
毕业后在毕业后在华为技术有限公司/nt 任职 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 历任产品经理 oooooo 5
 ooooooo 行销经理 oooooo 5
系统部 ooooooo 主任 oooooo 4
海外代表处代表 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 国家总经理 oooooo 5
2012年/t 至今在海能达通信股份有限公司/nc 工作 000000000000000000
2012年/t  -------- 2012年/t 至今
至今在海能达通信股份有限公司/nc 工作 ooooooo  oooooo 0
现任现任海能达通信股份有限公司/nc 副总经理、海外销售部总经理 000000000000000000
 -------- 现任
海能达通信股份有限公司/nc  ooooooo 副总经理 oooooo 2
海外销售部 ooooooo 总经理 oooooo 4
name: 蔡海
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1974年1月
degree: 
school:
curwork:
time:2012年/t 至今 org:海能达通信股份有限公司工作 pos:
time:现任 org:海能达通信股份有限公司 pos:副总经理
time:现任 org:海能达通信股份有限公司 pos:海外销售部总经理
prework:
time: org:华为技术有限公司任职 pos:产品经理
time: org:华为技术有限公司任职 pos:行销经理
time: org:华为技术有限公司任职 pos:系统部主任
time: org:华为技术有限公司任职 pos:海外代表处代表
time: org:华为技术有限公司任职 pos:国家总经理
3
孟荣芳/nn ，/wd 女/b ，/wd 1965年/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 硕士/n 研究生/n 学历/n ，/wd 注册/vn 会计师/n ，/wd 高级/a 会计师/n 。/wj 曾/d 任/v 上海会计师事务所/nt 副/b 主任/n 会计师/n 。/wj 现任/b 立信会计师事务所/nt （/wkz 特殊/a 普通/a 合伙/vn ）/wky 董事/n 、/wn 高级/a 合伙人/n 。/wj 2012年9月/t 起/f 任/v 本/rz 公司/n 独立/a 董事/n 。/wj 
曾任曾任上海会计师事务所/nt 副主任会计师 000000000000000000
 -------- 
上海会计师事务所/nt  ooooooo 副主任会计师 oooooo 2
 -------- 现任
立信会计师事务所/nt  ooooooo （特殊普通合伙）董事 oooooo 2
2012年9月/t 起任2012年9月/t 起任本公司独立董事 000000000000000000
2012年9月/t 起任2012年9月/t  -------- 2012年9月/t 起任
本公司 ooooooo 独立董事 oooooo 2
name: 孟荣芳
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1965年
degree: 硕士研究生学历
school:
curwork:
time:现任 org:立信会计师事务所 pos:（特殊普通合伙）董事
time:2012年9月/t 起任 org:本公司 pos:独立董事
prework:
time: org:上海会计师事务所 pos:会计师
3
许奇/nn 先生/n ，/wd 1962年10月/t 出生/vi ，/wd 汉族/nz ，/wd 硕士/n 研究生/n 学历/n ，/wd 会计师/n 。/wj 曾/d 任/v 上海氯碱化工股份有限公司/nc 资产/n 财务/n 部/q 副/b 经理/n ，/wd 财务/n 副/b 总监/n 、/wn 上海/ns 东方明珠/nc （/wkz 集团/n ）/wky 有限公司/n 财务/n 副/b 总监/n 。/wj 现任/v 上海/ns 东方明珠/nc （/wkz 集团/n ）/wky 有限公司/n 财务/n 总监/n ，/wd 海通证券股份有限公司/nc 监事/n 。/wj 获得/v 中国/ns 注册/vn 职业/n 经理/n 人/n 、/wn 中国/ns 职业/n 董事/n 资格/n 和/cc 中国/ns 董/nr1 监事/n 资格/n （/wkz 高级/a ）/wky 。/wj 曾/d 获/v 中国/ns 优秀/a CFO/x 、/wn 中国/ns 总/b 会计师/n 年度/n 人物/n 、/wn 中国/ns 企业/n 经营/vn 管理/vn 人才库/n 成员/n （/wkz 高级/a ）/wky 等/udeng 殊荣/n 。/wj 
曾任曾任上海氯碱化工股份有限公司/nc 资产财务部副经理，财务副总监、上海/ns 东方明珠/nc （集团）有限公司财务副总监 000000000000000000
 -------- 
上海氯碱化工股份有限公司/nc 资产财务部 ooooooo 副经理 oooooo 2
 ooooooo 财务副总监 oooooo 5
上海/ns 东方明珠/nc （集团）有限公司 ooooooo 财务副总监 oooooo 4
现任现任上海/ns 东方明珠/nc （集团）有限公司财务总监，海通证券股份有限公司/nc 监事 000000000000000000
 -------- 现任
上海/ns 东方明珠/nc （集团）有限公司 ooooooo 财务总监 oooooo 2
海通证券股份有限公司/nc  ooooooo 监事 oooooo 4
name: 许奇
sex: 男
nationality: 
birth: 1962年10月
degree: 硕士研究生学历
school:
curwork:
time:现任 org:上海东方明珠（集团）有限公司 pos:财务总监
time:现任 org:海通证券股份有限公司 pos:监事
prework:
time: org:上海氯碱化工股份有限公司 pos:资产财务部副经理
time: org: pos:财务副总监
time: org:上海东方明珠（集团）有限公司 pos:财务副总监
3
自然人/n 哈雷·科尔勒/nr ，/wd 男/b ，/wd 1958年/t 出生/vi ，/wd 德国/ns 国籍/n ，/wd 国际/n 商务/n 硕士/n 学历/n ，/wd 住所/n 德国/ns 格雷本海恩镇/nr 阿乌森纳克/ns 6/m 号/q ，/wd 与/p 公司/n 控股股东/n 、/wn 实际/n 控制/vn 人/n 及/cc 公司/n 董事/n 、/wn 监事/n 、/wn 高级/a 管理/vn 人员/n 均/d 不存在/v 关联/vn 关系/n 。/wj 
实际控制人及公司董事、监事 000000000000000000
 -------- 
实际控制人及公司 ooooooo 董事 oooooo 4
 ooooooo 监事 oooooo 5
name: 哈雷
sex: 男
nationality: 德国国籍
birth: 1958年
degree: 硕士学历
school:
curwork:
prework:
time: org:实际控制人及公司 pos:董事
time: org:实际控制人及公司 pos:监事
3
王劲松/nn 先生/n ：/wp 生于/v 1975年/t ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 毕业/v 于/p 中国科学技术大学/nt 机械/n 电子/n 工程/n 专业/n ,/wd 北京大学光华管理学院/nt MBA/x ，/wd 硕士/n 学历/n 。/wj 湖北优尼科光电技术股份有限公司/nc 董事/n 、/wn 副/b 总经理/n ，/wd 董事会/n 秘书/n 。/wj 1998年/t 至/p 2006年/t ，/wd 历任/v 记忆/n 科技/n （/wkz 深圳/ns ）/wky 有限公司/n 研发/v 主管/vn 、/wn 测试/v 部/q 经理/n 、/wn 研发/v 中心/n 副/b 总/b 、/wn 公司/n 副/b 总/b ；/wf 2006年/t 至/p 2010年/t 历任/v 深圳市华矽谷科技有限公司/nt 副/b 总经理/n 、/wn 总经理/n ；/wf 2010年/t 至/p 今/tg 任职/v 湖北/ns 优尼科/nc 光电/b 技术/n 有限公司/n 副/b 总经理/n 、/wn 董事会/n 秘书/n 。/wj 参与/v 了/ule 公司/n 多/m 项/q 专利/n 的/ude1 研究/vn 。/wj 
1998年/t 至2006年/t ，历任1998年/t 至2006年/t ，历任记忆科技（深圳/ns ）有限公司研发主管、测试部经理 000000000000000000
1998年/t 至2006年/t ，历任1998年/t 至2006年/t  -------- 
历任记忆科技（深圳/ns ）有限公司研发主管 ooooooo  oooooo 0
测试部 ooooooo 经理 oooooo 4
2006年/t 至2010年/t 历任2006年/t 至2010年/t 历任深圳市华矽谷科技有限公司/nt 副总经理、总经理 000000000000000000
2006年/t 至2010年/t 历任2006年/t 至2010年/t  -------- 
深圳市华矽谷科技有限公司/nt  ooooooo 副总经理 oooooo 2
 ooooooo 总经理 oooooo 5
2010年/t 至今2010年/t 至今任职湖北/ns 优尼科/nc 光电技术有限公司副总经理、董事会秘书 000000000000000000
2010年/t 至今2010年/t  -------- 2010年/t 至今
湖北/ns 优尼科/nc 光电技术有限公司 ooooooo 副总经理 oooooo 2
 ooooooo 董事会秘书 oooooo 5
name: 王劲松
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1975年
degree: 硕士学历
school:
time: schoolname:中国科学技术大学 major:机械电子工程专业
time: schoolname:北京大学光华管理学院 major:
curwork:
time:2010年/t 至今 org:湖北优尼科光电技术有限公司 pos:副总经理
time:2010年/t 至今 org:湖北优尼科光电技术有限公司 pos:董事会秘书
prework:
time:1998年/t 至2006年/t ，历任1998年/t 至2006年/t  org:记忆科 pos:技（深圳）有限公司研发主管
time:1998年/t 至2006年/t ，历任1998年/t 至2006年/t  org:记忆科 pos:测试部经理
time:2006年/t 至2010年/t 历任2006年/t 至2010年/t  org:深圳市华矽谷科技有限公司 pos:副总经理
time:2006年/t 至2010年/t 历任2006年/t 至2010年/t  org:深圳市华矽谷科技有限公司 pos:总经理
3
楼勇伟/nn 先生/n ：/wp 董事/n ，/wd 男/b ，/wd 1975年3月/t 出生/vi ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 曾/d 任/v 星/n 帅/ng 尔/y 有限/a 采购/vn 部/n 采购/vn 主管/vn 、/wn 商务/n 部/q 部长/n ；/wf 2009年1月/t 至/p 2010年12月/t 任/v 星/n 帅/ng 尔/y 有限/a 总经理/n ；/wf 2010年12月/t 至/p 今/tg 任/v 发行人/n 总经理/n 。/wj 
曾任曾任星帅尔有限采购部采购主管、商务部部长 000000000000000000
 -------- 
曾任曾任星帅尔有限采购部采购主管 ooooooo  oooooo 0
商务部 ooooooo 部长 oooooo 4
2009年1月/t 至2010年12月/t 任2009年1月/t 至2010年12月/t 任星帅尔有限总经理 000000000000000000
2009年1月/t 至2010年12月/t 任2009年1月/t 至2010年12月/t  -------- 
 ooooooo 任星帅尔有限总经理 oooooo 5
2010年12月/t 至今2010年12月/t 至今任发行人总经理 000000000000000000
2010年12月/t 至今2010年12月/t  -------- 2010年12月/t 至今
 ooooooo 至今任发行人总经理 oooooo 5
name: 楼勇伟
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1975年3月
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:2010年12月/t 至今 org: pos:发行人总经理
prework:
time: org:星帅尔有限采购部采购主管 pos:商务部部长
time:2009年1月/t 至2010年12月/t 任2009年1月/t 至2010年12月/t  org: pos:星帅尔有限总经理
3
沈祺俊/nn 先生/n ，/wd 男/b ，/wd 1969年/t 出生/vi ，/wd 硕士/n 研究生/n 学历/n ，/wd 中国/ns 香港/ns 籍/ng ，/wd 香港/ns 永久性/n 居民/n 。/wj 1991年/t 毕业/v 于/p 美国卡内基梅隆大学/nt 电子/n 工程/n 专业/n ，/wd 1997年/t 毕业/v 于/p 美国纽约大学/nt 工商/n 管理/vn 硕士/n 专业/n 。/wj 1991年7月/t 至/p 1993年10月/t ，/wd 任/v 美国摩托罗拉公司微电子部产品推广工程师/nt ；/wf 1993年10月/t 至/p 1995年6月/t ，/wd 任/v 新加坡电子公司美国分公司/nt 项目/n 经理/n ；/wf 1997年8月/t 至/p 2000年6月/t ，/wd 任/v 波士顿咨询公司上海分公司/nt 咨询/vn 师/ng 、/wn 项目/n 经理/n ；/wf 2000年6月/t 至/p 2003年5月/t ，/wd 任/v 上海博胜信息技术管理咨询有限公司/nt 副/b 总裁/n 、/wn 创始/vn 合伙人/n ；/wf 2003年6月/t 至/p 2005年6月/t ，/wd 任/v 摩/b 立/v 特/ag 咨询/v 集团/n 大中华/nz 区/n 副/b 总经理/n ；/wf 2005年7月/t 至/p 2007年12月/t ，/wd 任/v 摩托罗拉/nz （/wkz 中国/ns ）/wky 有限公司/n 战略/n 成长/vi 推进/vi 部/q 高级/a 总监/n ；/wf 2008年1月/t 至/p 2012年4月/t ，/wd 任/v 泰/b 科/n 电子/n （/wkz 中国/ns ）/wky 有限公司/n 大中华/nz 区/n 战略/n 和/cc 市场/n 开发/v 副/b 总裁/n ；/wf 2012年5月/t 至/p 2015年5月/t ，/wd 任/v 通用电气/nc （/wkz 中国/ns ）/wky 有限公司/n 大中华/nz 区/n 和/cc 蒙古国/ns 首席/n 市场/n 营销/vn 官/n ；/wf 2012年9月/t 至/p 今/tg ，/wd 任/v 股份公司/nl 董事/n ；/wf 2015年7月/t 至/p 今/tg ，/wd 兼任/v 股份公司/nl 副/b 总经理/n 。/wj 
1993年10月/t 至1995年6月/t ，任1993年10月/t 至1995年6月/t ，任新加坡电子公司美国分公司/nt 项目经理 000000000000000000
1993年10月/t 至1995年6月/t ，任1993年10月/t 至1995年6月/t  -------- 
新加坡电子公司美国分公司/nt  ooooooo 项目经理 oooooo 2
1997年8月/t 至2000年6月/t ，任1997年8月/t 至2000年6月/t ，任波士顿咨询公司上海分公司/nt 咨询师、项目经理 000000000000000000
1997年8月/t 至2000年6月/t ，任1997年8月/t 至2000年6月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
波士顿咨询公司上海分公司/nt  ooooooo 咨询师 oooooo 2
 ooooooo 项目经理 oooooo 5
2003年6月/t 至2005年6月/t ，任2003年6月/t 至2005年6月/t ，任摩立特咨询集团大中华区副总经理 000000000000000000
2003年6月/t 至2005年6月/t ，任2003年6月/t 至2005年6月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
摩立特咨询集团 ooooooo 大中华区副总经理 oooooo 2
2005年7月/t 至2007年12月/t ，任2005年7月/t 至2007年12月/t ，任摩托罗拉（中国/ns ）有限公司战略成长推进部高级总监 000000000000000000
2005年7月/t 至2007年12月/t ，任2005年7月/t 至2007年12月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
摩托罗拉（中国/ns ）有限公司战略成长推进部 ooooooo 高级总监 oooooo 2
2012年5月/t 至2015年5月/t ，任2012年5月/t 至2015年5月/t ，任通用电气/nc （中国/ns ）有限公司大中华区和蒙古国/ns 首席市场营销官 000000000000000000
2012年5月/t 至2015年5月/t ，任2012年5月/t 至2015年5月/t  -------- 
通用电气/nc （中国/ns ）有限公司 ooooooo 大中华区和蒙古国/ns 首席市场营销官 oooooo 2
2012年9月/t 至今2012年9月/t 至今，任股份公司董事 000000000000000000
2012年9月/t 至今2012年9月/t  -------- 2012年9月/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
股份公司 ooooooo 董事 oooooo 2
2015年7月/t 至今2015年7月/t 至今，兼任股份公司副总经理 000000000000000000
2015年7月/t 至今2015年7月/t  -------- 2015年7月/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
股份公司 ooooooo 副总经理 oooooo 2
name: 沈祺俊
sex: 男
nationality: 香港籍
birth: 1969年
degree: 硕士研究生学历
school:
time: schoolname:美国卡内基梅隆大学 major:电子工程专业
time:1997年 schoolname:美国纽约大学 major:工商管理硕士专业
curwork:
time:2012年9月/t 至今 org:股份公司 pos:至今
time:2012年9月/t 至今 org:股份公司 pos:董事
time:2015年7月/t 至今 org:股份公司 pos:至今
time:2015年7月/t 至今 org:股份公司 pos:副总经理
prework:
time:1993年10月/t 至1995年6月/t ，任1993年10月/t 至1995年6月/t  org:新加坡电子公司美国分公司 pos:项目经理
time:1997年8月/t 至2000年6月/t ，任1997年8月/t 至2000年6月/t  org:波士顿咨询公司上海分公司 pos:咨询师
time:1997年8月/t 至2000年6月/t ，任1997年8月/t 至2000年6月/t  org:波士顿咨询公司上海分公司 pos:项目经理
time:2003年6月/t 至2005年6月/t ，任2003年6月/t 至2005年6月/t  org:摩立特咨询集团 pos:大中华区副总经理
time:2005年7月/t 至2007年12月/t ，任2005年7月/t 至2007年12月/t  org:摩托罗拉（中国）有限公司 pos:战略成长推进部高级总监
time:2012年5月/t 至2015年5月/t ，任2012年5月/t 至2015年5月/t  org:通用电气（中国）有限公司 pos:大中华区和蒙古国首席市场营销官
3
任鲁海/nn ，/wd 男/b ，/wd 1972年5月/t 生/v ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 身份证/n 号码/n 37062919720501/m */n */n */n */n ，/wd 住所/n 为/p 上海市/ns 静安区/ns */n */n */n */n ，/wd 现/tg 持有/v 公司/n 48.75万/m 股/q 股份/n ，/wd 持/v 股/q 比例/n 为/p 1.1111%/m 。/wj 
name: 任鲁海
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1972年5月
degree: 
school:
curwork:
prework:
3
李大钢/nn ，/wd 男/b ，/wd 1958年10月/t 出生/vi ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 1982年/t 毕业/v 于/p 中南大学/nt ，/wd 本科/n 学历/n ，/wd 高级/a 工程师/n ，/wd 中国/ns 房地产/n 注册/vn 估价师/n ，/wd 中国/ns 房地产/n 注册/vn 经纪人/n 。/wj 1982年7月/t 至/p 1991年11月/t 任/v 冶金部武汉勘察研究院/nt 测绘/vn 勘察/vn 工作/vn 人员/n ；/wf 1991年11月/t 至/p 2000年12月/t 任/v 武汉房地产信息测绘中心测绘队/nt 队长/n 、/wn 中心/n 副/b 主任/n ；/wf 2001年1月/t 至/p 2007年9月/t 任/v 有限公司/n 总经理/n ；/wf 2007年9月/t 至/p 2011年11月/t 任/v 有限公司/n 董事长/n （/wkz 或/c 执行/v 董事/n ）/wky 、/wn 总经理/n ；/wf 2011年11月/t 至/p 今/tg 任/v 股份公司/nl 董事长/n 、/wn 总经理/n 。/wj 
1982年/t 毕业于中南大学/nt ，本科学历，高级工程师，中国/ns 房地产注册估价师 000000000000000000
1982年/t  -------- 
毕业于中南大学/nt  ooooooo  oooooo 0
本科学历 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 高级工程师 oooooo 5
 ooooooo 中国/ns 房地产注册估价师 oooooo 5
1982年7月/t 至1991年11月/t 任1982年7月/t 至1991年11月/t 任冶金部武汉勘察研究院/nt 测绘勘察工作人员 000000000000000000
1982年7月/t 至1991年11月/t 任1982年7月/t 至1991年11月/t  -------- 
冶金部武汉勘察研究院/nt  ooooooo 测绘勘察工作人员 oooooo 2
1991年11月/t 至2000年12月/t 任1991年11月/t 至2000年12月/t 任武汉房地产信息测绘中心测绘队/nt 队长、中心副主任 000000000000000000
1991年11月/t 至2000年12月/t 任1991年11月/t 至2000年12月/t  -------- 
武汉房地产信息测绘中心测绘队/nt  ooooooo 队长 oooooo 2
中心 ooooooo 副主任 oooooo 4
2001年1月/t 至2007年9月/t 任2001年1月/t 至2007年9月/t 任有限公司总经理 000000000000000000
2001年1月/t 至2007年9月/t 任2001年1月/t 至2007年9月/t  -------- 
有限公司 ooooooo 总经理 oooooo 2
2007年9月/t 至2011年11月/t 任2007年9月/t 至2011年11月/t 任有限公司董事长（或执行董事）、总经理 000000000000000000
2007年9月/t 至2011年11月/t 任2007年9月/t 至2011年11月/t  -------- 
有限公司 ooooooo 董事长（或执行董事） oooooo 2
 ooooooo 总经理 oooooo 5
2011年11月/t 至今2011年11月/t 至今任股份公司董事长、总经理 000000000000000000
2011年11月/t 至今2011年11月/t  -------- 2011年11月/t 至今
股份公司 ooooooo 董事长 oooooo 2
 ooooooo 总经理 oooooo 5
name: 李大钢
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1958年10月
degree: 本科学历
school:
time: schoolname:中南大学 major:
curwork:
time:2011年11月/t 至今 org:股份公司 pos:董事长
time:2011年11月/t 至今 org:股份公司 pos:总经理
prework:
time:1982年/t  org:中南大学 pos:本科学历
time:1982年/t  org:中南大学 pos:高级工程师
time:1982年/t  org:中南大学 pos:中国房地产注册估价师
time:1982年7月/t 至1991年11月/t 任1982年7月/t 至1991年11月/t  org:冶金部武汉勘察研究院 pos:人员
time:1991年11月/t 至2000年12月/t 任1991年11月/t 至2000年12月/t  org:武汉房地产信息测绘中心测绘队 pos:队长
time:1991年11月/t 至2000年12月/t 任1991年11月/t 至2000年12月/t  org:武汉房地产信息测绘中心测绘队 pos:中心副主任
time:2001年1月/t 至2007年9月/t 任2001年1月/t 至2007年9月/t  org:有限公司 pos:总经理
time:2007年9月/t 至2011年11月/t 任2007年9月/t 至2011年11月/t  org:有限公司 pos:董事长（或执行董事）
time:2007年9月/t 至2011年11月/t 任2007年9月/t 至2011年11月/t  org:有限公司 pos:总经理
3
（/wkz 7/m ）/wky 刘茹敏/nr ，/wd 女/b ，/wd 1971年2月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/d 居住/v 权/n ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 工程师/n 。/wj 1987年9月/t 至/p 1990年8月/t ，/wd 于/p 天水市第三中学/nt 学习/v ；/wf 1991年9月/t 至/p 1993年8月/t ，/wd 于/p 天水/ns 工业/n 学校/n 机电/b 一体化/vn 专业/n 学习/v ；/wf 1993年9月/t 至/p 2000年2月/t ,/wd 于/p 天水/ns 长城/ns 开关/n 厂/n 任/v 配/v 线/n 员/q ；/wf 2000年3月/t 至/p 2004年1月/t ，/wd 于/p 上海天正机电有限公司/nt 任/v 高/a 、/wn 低压/n 设计员/n ；/wf 2004年2月/t 至/p 2013年2月/t ，/wd 于/p 上海中发电气有限公司/nt 任/v 高压/n 设计/vn 科长/n ；/wf 2013年3月/t 至/p 2015年9月/t ，/wd 于/p 有限公司/nt 任/v 高压/n 设计/vn 组长/n 、/wn 研发/v 中心/n 副/b 主任/n 。/wj 现任/b 公司/n 高压/n 设计/vn 组长/n 、/wn 研发/v 中心/n 副/b 主任/n ，/wd 合同期/n 自/p 2015年9月10日/t 至/p 2015年9月9日/t 。/wj 
1993年9月/t 至2000年2月/t ,于1993年9月/t 至2000年2月/t ,于天水/ns 长城/ns 开关厂任配线员 000000000000000000
1993年9月/t 至2000年2月/t ,于1993年9月/t 至2000年2月/t  -------- 
天水/ns 长城/ns 开关厂 ooooooo 任配线员 oooooo 2
2000年3月/t 至2004年1月/t ，于2000年3月/t 至2004年1月/t ，于上海天正机电有限公司/nt 任高、低压设计员 000000000000000000
2000年3月/t 至2004年1月/t ，于2000年3月/t 至2004年1月/t  -------- 
于上海天正机电有限公司/nt 任高 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 低压设计员 oooooo 5
2004年2月/t 至2013年2月/t ，于2004年2月/t 至2013年2月/t ，于上海中发电气有限公司/nt 任高压设计科长 000000000000000000
2004年2月/t 至2013年2月/t ，于2004年2月/t 至2013年2月/t  -------- 
上海中发电气有限公司/nt  ooooooo 任高压设计科长 oooooo 2
2013年3月/t 至2015年9月/t ，于2013年3月/t 至2015年9月/t ，于有限公司/nt 任高压设计组长、研发中心副主任 000000000000000000
2013年3月/t 至2015年9月/t ，于2013年3月/t 至2015年9月/t  -------- 
有限公司/nt  ooooooo 任高压设计组长 oooooo 2
研发中心 ooooooo 副主任 oooooo 4
现任现任公司高压设计组长、研发中心副主任 000000000000000000
 -------- 现任
公司 ooooooo 高压设计组长 oooooo 2
研发中心 ooooooo 副主任 oooooo 4
name: 刘茹敏
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1971年2月
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:现任 org:公司 pos:高压设计组长
time:现任 org:公司 pos:研发中心副主任
prework:
time:1993年9月/t 至2000年2月/t ,于1993年9月/t 至2000年2月/t  org:天水长城开关厂 pos:配线员
time:2000年3月/t 至2004年1月/t ，于2000年3月/t 至2004年1月/t  org:上海天正机电有限公司任高 pos:低压设计员
time:2004年2月/t 至2013年2月/t ，于2004年2月/t 至2013年2月/t  org:上海中发电气有限公司 pos:高压设计科长
time:2013年3月/t 至2015年9月/t ，于2013年3月/t 至2015年9月/t  org:有限公司 pos:高压设计组长
time:2013年3月/t 至2015年9月/t ，于2013年3月/t 至2015年9月/t  org:有限公司 pos:研发中心副主任
3
罗平凡/nr 先生/n ，/wd 男/b ，/wd 1954年/t 生/v ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 采矿/vi 高级/a 工程师/n 。/wj 1994年/t 至/p 2007年/t ，/wd 历任/v 海钢公司/nt 露天/n 采矿/vn 部/q 主任/n 、/wn 露天/n 采矿/vn 部/q 党委/n 书记/n 、/wn 组织/n （/wkz 人事/n 劳动/vn ）/wky 部/q 部长/n 、/wn 总经理/n 助理/n 、/wn 工会/n 主席/n 等/udeng 多/m 个/q 职务/n ；/wf 2007年/t 起/f ，/wd 担任/v 海矿联合工会/nt 主席/n 。/wj 现任/b 发行人/n 职工/n 监事/n 。/wj 
1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t ，历任海钢公司/nt 露天采矿部主任、露天采矿部党委书记、组织（人事劳动）部部长、总经理助理 000000000000000000
1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t  -------- 
海钢公司/nt 露天采矿部 ooooooo 主任 oooooo 2
露天采矿部 ooooooo 党委书记 oooooo 4
组织（人事劳动）部 ooooooo 部长 oooooo 4
 ooooooo 总经理助理 oooooo 5
2007年/t 起，担任2007年/t 起，担任海矿联合工会/nt 主席 000000000000000000
2007年/t 起，担任2007年/t  -------- 
海矿联合工会/nt  ooooooo 主席 oooooo 2
现任现任发行人职工监事 000000000000000000
 -------- 现任
 ooooooo 现任现任发行人职工监事 oooooo 5
name: 罗平凡
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1954年
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:现任 org: pos:发行人职工监事
prework:
time:1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t  org: pos:
time:1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t  org: pos:
time:1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t  org:海钢公司 pos:露天采矿部主任
time:1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t  org: pos:露天采矿部党委书记
time:1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t  org:组织（人事劳动）部 pos:部长
time:1994年/t 至2007年/t ，历任1994年/t 至2007年/t  org: pos:总经理助理
time:2007年/t 起，担任2007年/t  org:海矿联合工会 pos:起
time:2007年/t 起，担任2007年/t  org:海矿联合工会 pos:起
time:2007年/t 起，担任2007年/t  org:海矿联合工会 pos:主席
3
葛鹤娟/nn ：/wp 女/b ，/wd 1985年/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 2007年8月/t 至/p 2008年8月/t ，/wd 任/v 江苏宏宝五金股份有限公司/nc 出纳/n ；/wf 2008年10月/t 至/p 2015年5月/t ，/wd 任/v 东洋/n 工程/n （/wkz 上海/ns ）/wky 有限公司/n 会计/n ，/wd 2015年5月/t 至/p 今/tg ，/wd 任职/v 于/p 苏州氟特电池材料股份有限公司/nc ，/wd 现任/v 苏州氟特电池材料股份有限公司/nc 财务/n 总监/n 。/wj 
2008年10月/t 至2015年5月/t ，任2008年10月/t 至2015年5月/t ，任东洋工程（上海/ns ）有限公司会计 000000000000000000
2008年10月/t 至2015年5月/t ，任2008年10月/t 至2015年5月/t  -------- 
东洋工程（上海/ns ）有限公司 ooooooo 会计 oooooo 2
2015年5月/t 至今2015年5月/t 至今，任职于苏州氟特电池材料股份有限公司/nc ，现任苏州氟特电池材料股份有限公司/nc 财务总监 000000000000000000
2015年5月/t 至今2015年5月/t  -------- 2015年5月/t 至今
任职于苏州氟特电池材料股份有限公司/nc  ooooooo  oooooo 0
苏州氟特电池材料股份有限公司/nc  ooooooo 财务总监 oooooo 2
name: 葛鹤娟
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1985年
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:2015年5月/t 至今 org: pos:至今
time:2015年5月/t 至今 org:苏州氟特电池材料股份有限公司 pos:
time:现任 org:苏州氟特电池材料股份有限公司 pos:财务总监
prework:
time:2008年10月/t 至2015年5月/t ，任2008年10月/t 至2015年5月/t  org:东洋工程（上海）有限公司 pos:会计
3
马立群/nr 先生/n ：/wp 董事/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 男/b ，/wd 1967年/t 生/v ，/wd 中欧国际工商学院/nt 工商/n 管理/vn 硕士/n ，/wd 上海市金融青年联合会/nt 委员/n 。/wj 先后/d 任职/v 于/p 鲁银期货经纪有限公司/nt 上海/ns 代表处/n 首席/n 代表/n ，/wd 上海黄金交易所会员管理部/nt 副/b 总经理/n ，/wd 并/cc 在/p 中国人民银行上海总部/nt 金融/n 市场/n 部/q 黄金/n 处/n 工作/vn ，/wd 现任/v 上海佳铭房地产有限公司/nt 董事/n 、/wn 副/b 总经理/n 和/cc 上海嘉兆投资管理有限公司/nt 执行/vn 董事/n 。/wj 现任/v 本/rz 公司/n 董事/n 。/wj 
上海市金融青年联合会/nt 委员 000000000000000000
 -------- 
上海市金融青年联合会/nt  ooooooo 委员 oooooo 4
先后先后任职于鲁银期货经纪有限公司/nt 上海/ns 代表处首席代表，上海黄金交易所会员管理部/nt 副总经理，并在中国人民银行上海总部/nt 金融市场部黄金处工作，现任上海佳铭房地产有限公司/nt 董事、副总经理和上海嘉兆投资管理有限公司/nt 执行董事 000000000000000000
 -------- 现任
先后先后任职于鲁银期货经纪有限公司/nt 上海/ns 代表处首席代表 ooooooo  oooooo 0
上海黄金交易所会员管理部/nt  ooooooo 副总经理 oooooo 4
并在中国人民银行上海总部/nt 金融市场部黄金处工作 ooooooo  oooooo 0
上海佳铭房地产有限公司/nt  ooooooo 董事 oooooo 2
副总经理和上海嘉兆投资管理有限公司/nt  ooooooo 执行董事 oooooo 4
现任现任本公司董事 000000000000000000
 -------- 现任
本公司 ooooooo 董事 oooooo 2
name: 马立群
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1967年
degree: 硕士
school:
time: schoolname:中欧国际工商学院 major:
curwork:
time:现任 org:鲁银期货经纪有限公司上海代表处 pos:首席代表
time:现任 org:上海黄金交易所 pos:会员管理部副总经理
time:现任 org:中国人民银行上海总部金融市场部黄金处工作 pos:
time:现任 org:上海佳铭房地产有限公司 pos:董事
time:现任 org:副总经理 pos:
time:现任 org:上海嘉兆投资管理有限公司 pos:执行董事
time:现任 org:本公司 pos:董事
prework:
time: org:上海市金融青年联合会 pos:委员
3
②/m 詹勇/nr 先生/n ，/wd 1982年8月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 大专/n 学历/n 。/wj 2007年7月/t 至/p 2009年9月/t 任/v 滁州金丰化工有限公司/nt 三/m 胺/n 车间/n 维修/vn 班长/n ，/wd 2009年9月/t 至/p 2013年4月/t 任/v 滁州金丰化工有限公司/nt 设备/n 主任/n ，/wd 2012年4月/t 至/p 今/tg 任/v 公司/n 生产/v 四/m 线/q 车间/n 主任/n 。/wj 
2007年7月/t 至2009年9月/t 任2007年7月/t 至2009年9月/t 任滁州金丰化工有限公司/nt 三胺车间维修班长 000000000000000000
2007年7月/t 至2009年9月/t 任2007年7月/t 至2009年9月/t  -------- 
滁州金丰化工有限公司/nt  ooooooo 三胺车间维修班长 oooooo 2
2009年9月/t 至2013年4月/t 任2009年9月/t 至2013年4月/t 任滁州金丰化工有限公司/nt 设备主任 000000000000000000
2009年9月/t 至2013年4月/t 任2009年9月/t 至2013年4月/t  -------- 
滁州金丰化工有限公司/nt  ooooooo 设备主任 oooooo 2
2012年4月/t 至今2012年4月/t 至今任公司生产四线车间主任 000000000000000000
2012年4月/t 至今2012年4月/t  -------- 2012年4月/t 至今
公司 ooooooo 生产四线车间主任 oooooo 2
name: 詹勇
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1982年8月
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:2012年4月/t 至今 org:公司 pos:生产四线车间主任
prework:
time:2007年7月/t 至2009年9月/t 任2007年7月/t 至2009年9月/t  org:滁州金丰化工有限公司 pos:三胺车间维修班长
time:2009年9月/t 至2013年4月/t 任2009年9月/t 至2013年4月/t  org:滁州金丰化工有限公司 pos:设备主任
3
王兆基/nn 先生/n ：/wp 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 生于/v 1968年4月/t ，/wd 毕业/v 于/p 无锡轻工大学/nt 发酵/vn 工程/n 专业/n ，/wd 大专/n 学历/n 。/wj 工程师/n 、/wn 高级/a 品酒/vi 师/ng 、/wn 高级/a 酿酒/vn 技师/n ，/wd 参与/v 公司/n 四/m 大/a 系列/q 青稞酒/n 产品/n 设计/vn 开发/vn 和/cc 课题/n 研究/vn ，/wd 担任/v 中国质量检验协会/nt 第三/m 届/q 理事会/n 理事/n 、/wn 青海省质检协会/nt 第二/m 届/q 理事会/n 副/b 理事长/n ，/wd 被/pbei 评为/v 第二/m 届/q 全国/n 白酒/n 品酒/vi 职业/n 技能/n 竞赛/vn “/wyz 优秀/a 选手/n ”/wyy 。/wj 现任/v 青海互助青稞酒股份有限公司/nc 总经理/n 助理/n 。/wj 
工程师、高级品酒师、高级酿酒技师，参与公司四大系列青稞酒产品设计开发和课题研究，担任工程师、高级品酒师、高级酿酒技师，参与公司四大系列青稞酒产品设计开发和课题研究，担任中国质量检验协会/nt 第三届理事会理事、青海省质检协会/nt 第二届理事会副理事长 000000000000000000
 -------- 
 ooooooo 工程师 oooooo 5
 ooooooo 高级品酒师 oooooo 5
 ooooooo 高级酿酒技师 oooooo 5
参与公司四大系列青稞酒产品设计开发和课题研究 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任工程师 oooooo 5
 ooooooo 高级品酒师 oooooo 5
 ooooooo 高级酿酒技师 oooooo 5
参与公司四大系列青稞酒产品设计开发和课题研究 ooooooo  oooooo 0
担任中国质量检验协会/nt 第三届理事会理事 ooooooo  oooooo 0
青海省质检协会/nt  ooooooo 第二届理事会副理事长 oooooo 4
现任现任青海互助青稞酒股份有限公司/nc 总经理助理 000000000000000000
 -------- 现任
青海互助青稞酒股份有限公司/nc  ooooooo 总经理助理 oooooo 2
name: 王兆基
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1968年4月
degree: 大专学历
school:
time:1968年4月 schoolname:无锡轻工大学 major:发酵工程专业
curwork:
time:现任 org:青海互助青稞酒股份有限公司 pos:总经理助理
prework:
time: org: pos:工程师
time: org: pos:高级品酒师
time: org: pos:高级酿酒技师
time: org:参与公司四大系列青稞酒产品设计开发 pos:
time: org:课题研究 pos:
time: org: pos:工程师
time: org: pos:高级品酒师
time: org: pos:高级酿酒技师
time: org:参与公司四大系列青稞酒产品设计开发 pos:
time: org:课题研究 pos:
time: org:中国质量检验协会第三届理事会理事 pos:
time: org:青海省质检协会 pos:第二届理事会副理事长
3
②/m 邹娥/nn ，/wd 女/b ，/wd 1976年8月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 高中/n 学历/n 。/wj 1999年/t 至/p 2003年/t 在/p 东莞市/ns 樟木/n 头/q 新/a 球/n 润滑油/n 经营/vn 部/n 工作/vn ，/wd 2003年/t 参与/v 创办/v 公司/n 前身/n 新/a 球/n 有限/a ，/wd 担任/v 监事/n ，/wd 2015年4月1日/t 参与/v 设立/v 东莞市明昱投资管理有限公司/nt 并/cc 担任/v 执行/v 董事/n 、/wn 经理/n ，/wd 2015年4月1日/t 参与/v 设立/v 东莞市彦耀贸易有限公司/nt 并/cc 担任/v 执行/v 董事/n 、/wn 经理/n ，/wd 2015年4月20日/t 成为/v 东莞市/ns 新颖/a 股权/n 投资/vn 合伙/vn 企业/n （/wkz 有限/a 合伙/vn ）/wky 执行/v 事务/n 合伙人/n 东莞市彦耀贸易有限公司/nt 的/ude1 委派/vn 代表/n ，/wd 2015年6月26日/t 起/f 任/v 股份公司/nl 董事/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 
1999年/t 至2003年/t 在东莞市/ns 樟木头新球润滑油经营部工作 000000000000000000
1999年/t 至2003年/t  -------- 
在东莞市/ns 樟木头新球润滑油经营部工作 ooooooo  oooooo 0
2003年/t 参与创办2003年/t 参与创办公司前身新球有限，担任监事 000000000000000000
2003年/t 参与创办2003年/t  -------- 
参与创办公司前身新球有限 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任监事 oooooo 5
2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t 参与设立东莞市明昱投资管理有限公司/nt 并担任执行董事、经理 000000000000000000
2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t  -------- 
东莞市明昱投资管理有限公司/nt  ooooooo 并担任执行董事 oooooo 2
 ooooooo 经理 oooooo 5
2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t 参与设立东莞市彦耀贸易有限公司/nt 并担任执行董事、经理 000000000000000000
2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t  -------- 
东莞市彦耀贸易有限公司/nt  ooooooo 并担任执行董事 oooooo 2
 ooooooo 经理 oooooo 5
2015年6月26日/t 起任2015年6月26日/t 起任股份公司董事 000000000000000000
2015年6月26日/t 起任2015年6月26日/t  -------- 2015年6月26日/t 起任
股份公司 ooooooo 董事 oooooo 2
name: ②邹娥
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1976年8月
degree: 高中学历
school:
time: schoolname:高中学 major:
curwork:
time:2015年6月26日/t 起任 org:股份公司 pos:董事
prework:
time:1999年/t 至2003年/t  org:东莞市樟木头新球润滑油经营部 pos:工作
time:2003年/t 参与创办2003年/t  org:公司前身新球有限 pos:监事
time:2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t  org:东莞市明昱投资管理有限公司 pos:执行董事
time:2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t  org:东莞市明昱投资管理有限公司 pos:经理
time:2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t  org:东莞市彦耀贸易有限公司 pos:执行董事
time:2015年4月1日/t 参与设立2015年4月1日/t  org:东莞市彦耀贸易有限公司 pos:经理
3
桂霞/nn ，/wd 女/b ，/wd 1972年10月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 居留权/n 。/wj 1997年7月/t 毕业/v 于/p 山东财政学院/nt ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 1997年7月/t 至/p 2000年1月/t ，/wd 就职/vi 于/p 济南绵绣川制药厂/nt ，/wd 历任/v 会计/n 、/wn 主管/vn 会计/n 、/wn 财务/n 经理/n 。/wj 2000年1月/t 至/p 2003年12月/t ，/wd 就职/vi 于/p 聊城/ns 清/tg 苑/ng 会计师/n 事务所/n ，/wd 任/v 项目/n 经理/n 。/wj 2004年1月/t 至/p 2005年11月/t ，/wd 就职/vi 于/p 济南信和会计师事务所/nt ，/wd 任/v 项目/n 经理/n 。/wj 2005年11月/t 至/p 2008年1月/t ，/wd 就职/vi 于/p 北京华龙鼎嘉会计师事务所/nt ，/wd 任/v 项目/n 经理/n 。/wj 2008年1月/t 至/p 2011年8月/t ，/wd 就职/vi 于/p 北京中伟华洋会计师事务所/nt ，/wd 任/v 审计部/nt 经理/n 。/wj 2011年8月/t 至/p 2013年10月/t ，/wd 就职/vi 于/p 北京永拓会计师事务所/nt ，/wd 历任/v 项目/n 经理/n 、/wn 高级/a 项目/n 经理/n 。/wj 2013年11月/t 至/p 2015年3月/t ，/wd 就职/vi 于/p 领航/n 有限/a ，/wd 任/v 财务部/nt 经理/n 。/wj 2015年4月/t 起/f ，/wd 就职/vi 于/p 领航传媒/nc ，/wd 任/v 财务/n 总监/n 。/wj 
1997年7月/t 至2000年1月/t ，就职1997年7月/t 至2000年1月/t ，就职于济南绵绣川制药厂/nt ，历任会计、主管会计、财务经理 000000000000000000
1997年7月/t 至2000年1月/t ，就职1997年7月/t 至2000年1月/t  -------- 
就职于济南绵绣川制药厂/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 历任会计 oooooo 5
 ooooooo 主管会计 oooooo 5
 ooooooo 财务经理 oooooo 5
2000年1月/t 至2003年12月/t ，就职2000年1月/t 至2003年12月/t ，就职于聊城/ns 清苑会计师事务所，任项目经理 000000000000000000
2000年1月/t 至2003年12月/t ，就职2000年1月/t 至2003年12月/t  -------- 
就职于聊城/ns 清苑会计师事务所 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 任项目经理 oooooo 5
2004年1月/t 至2005年11月/t ，就职2004年1月/t 至2005年11月/t ，就职于济南信和会计师事务所/nt ，任项目经理 000000000000000000
2004年1月/t 至2005年11月/t ，就职2004年1月/t 至2005年11月/t  -------- 
就职于济南信和会计师事务所/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 任项目经理 oooooo 5
2005年11月/t 至2008年1月/t ，就职2005年11月/t 至2008年1月/t ，就职于北京华龙鼎嘉会计师事务所/nt ，任项目经理 000000000000000000
2005年11月/t 至2008年1月/t ，就职2005年11月/t 至2008年1月/t  -------- 
就职于北京华龙鼎嘉会计师事务所/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 任项目经理 oooooo 5
2008年1月/t 至2011年8月/t ，就职2008年1月/t 至2011年8月/t ，就职于北京中伟华洋会计师事务所/nt ，任审计部/nt 经理 000000000000000000
2008年1月/t 至2011年8月/t ，就职2008年1月/t 至2011年8月/t  -------- 
就职于北京中伟华洋会计师事务所/nt  ooooooo  oooooo 0
审计部/nt  ooooooo 经理 oooooo 2
2011年8月/t 至2013年10月/t ，就职2011年8月/t 至2013年10月/t ，就职于北京永拓会计师事务所/nt ，历任项目经理、高级项目经理 000000000000000000
2011年8月/t 至2013年10月/t ，就职2011年8月/t 至2013年10月/t  -------- 
就职于北京永拓会计师事务所/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 历任项目经理 oooooo 5
 ooooooo 高级项目经理 oooooo 5
2013年11月/t 至2015年3月/t ，就职2013年11月/t 至2015年3月/t ，就职于领航有限，任财务部/nt 经理 000000000000000000
2013年11月/t 至2015年3月/t ，就职2013年11月/t 至2015年3月/t  -------- 
就职于领航有限 ooooooo  oooooo 0
财务部/nt  ooooooo 经理 oooooo 2
2015年4月/t 起，就职2015年4月/t 起，就职于领航传媒/nc ，任财务总监 000000000000000000
2015年4月/t 起，就职2015年4月/t  -------- 
就职于领航传媒/nc  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 任财务总监 oooooo 5
name: 桂霞
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1972年10月
degree: 本科学历
school:
time: schoolname:山东财政学院 major:
curwork:
prework:
time:1997年7月/t 至2000年1月/t ，就职1997年7月/t 至2000年1月/t  org:济南绵绣川制药厂 pos:会计
time:1997年7月/t 至2000年1月/t ，就职1997年7月/t 至2000年1月/t  org:济南绵绣川制药厂 pos:主管会计
time:1997年7月/t 至2000年1月/t ，就职1997年7月/t 至2000年1月/t  org:济南绵绣川制药厂 pos:财务经理
time:2000年1月/t 至2003年12月/t ，就职2000年1月/t 至2003年12月/t  org:聊城清苑会计师事务所 pos:项目经理
time:2004年1月/t 至2005年11月/t ，就职2004年1月/t 至2005年11月/t  org:济南信 pos:项目经理
time:2004年1月/t 至2005年11月/t ，就职2004年1月/t 至2005年11月/t  org:会计师事务所 pos:项目经理
time:2005年11月/t 至2008年1月/t ，就职2005年11月/t 至2008年1月/t  org:北京华龙鼎嘉会计师事务所 pos:项目经理
time:2008年1月/t 至2011年8月/t ，就职2008年1月/t 至2011年8月/t  org:北京中伟华洋会计师事务所 pos:审计部经理
time:2011年8月/t 至2013年10月/t ，就职2011年8月/t 至2013年10月/t  org:北京永拓会计师事务所 pos:项目经理
time:2011年8月/t 至2013年10月/t ，就职2011年8月/t 至2013年10月/t  org:北京永拓会计师事务所 pos:高级项目经理
time:2013年11月/t 至2015年3月/t ，就职2013年11月/t 至2015年3月/t  org: pos:
time:2013年11月/t 至2015年3月/t ，就职2013年11月/t 至2015年3月/t  org: pos:
time:2013年11月/t 至2015年3月/t ，就职2013年11月/t 至2015年3月/t  org: pos:领航有限
time:2013年11月/t 至2015年3月/t ，就职2013年11月/t 至2015年3月/t  org: pos:财务部经理
time:2015年4月/t 起，就职2015年4月/t  org:领航传媒 pos:起
time:2015年4月/t 起，就职2015年4月/t  org:领航传媒 pos:起
time:2015年4月/t 起，就职2015年4月/t  org:领航传媒 pos:财务总监
3
8/m 、/wn 魏君贤/nn ，/wd 男/b ，/wd 41/m 岁/qt ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 研究生/n 学历/n 。/wj 曾/d 于/p 2005年/t 至/p 2012年8月/t 担任/v 大成/n 律师/n 事务所/n 高级/a 合伙人/n ；/wf 2012年9月/t 至/p 2013年6月/t 但/c 任/v 阳光/n 保险/n 集团/n 股份/n 有限公司/n 投资/vn 发展/vn 中心/n 董事/n 总经理/n ；/wf 2013年11月/t 起/f 至/p 今/tg 任/v 北京时间投资管理有限公司/nt 董事长/n ，/wd 2009年4月/t 起/f 至/p 今/tg 任/v 公司/n 独立/a 董事/n 。/wj 
曾于2005年/t 至2012年8月/t 担任大成律师事务所高级合伙人 000000000000000000
曾于2005年/t 至2012年8月/t  -------- 
担任大成律师事务所高级合伙人 ooooooo  oooooo 0
2012年9月/t 至2013年6月/t 但任2012年9月/t 至2013年6月/t 但任阳光保险集团股份有限公司投资发展中心董事总经理 000000000000000000
2012年9月/t 至2013年6月/t 但任2012年9月/t 至2013年6月/t  -------- 
阳光保险集团股份有限公司投资发展中心 ooooooo 董事总经理 oooooo 2
2013年11月/t 起至今2013年11月/t 起至今任北京时间投资管理有限公司/nt 董事长 000000000000000000
2013年11月/t 起至今2013年11月/t  -------- 2013年11月/t 起至今
北京时间投资管理有限公司/nt  ooooooo 董事长 oooooo 2
2009年4月/t 起至今2009年4月/t 起至今任公司独立董事 000000000000000000
2009年4月/t 起至今2009年4月/t  -------- 2009年4月/t 起至今
公司 ooooooo 独立董事 oooooo 2
name: 魏君贤
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 
degree: 研究生学历
school:
curwork:
time:2013年11月/t 起至今 org:北京时间投资管理有限公司 pos:董事长
time:2009年4月/t 起至今 org:公司 pos:独立董事
prework:
time:曾于2005年/t 至2012年8月/t  org:大成律师事务所高级合伙人 pos:
time:2012年9月/t 至2013年6月/t 但任2012年9月/t 至2013年6月/t  org:阳光保险集团股份有限公司 pos:投资发展中心董事总经理
3
陈进喜/nn 先生/n ,/wd 於/nr1 二零零六年五月/t 加入/v 本/rz 集团/n 。/wj 彼/rz 现任/v 湛江/ns 粤/b 丰/ag 及/cc 粤/b 丰/ag 谘/n 询/vg 的/ude1 监事/n 以及/cc 科伟/nr 及/cc 科维/nr 的/ude1 财务/n 副/b 总经理/n 。/wj 彼/rz 负责/v 科伟/nr 及/cc 科维/nr 的/ude1 财务/n 管理/vn 。/wj 陈/nr1 先生/n 於/nr1 一九九七年五月/t 获/v 中华人民共和国人事部/nt (/wkz 现/tg 称/v 为/p 中华人民共和国人力资源和社会保障部/nt )/wky 及/cc 财政部/nt 认可/vi 为/p 会计师/n 。/wj 二零零零年十一月/t 至/p 二零零六/m 月/n 五月/t ,/wd 陈/nr1 先生/n 出任/v 广东国宏电力有限公司财务部/nt 副/b 经理/n 。/wj 广东国宏电力有限公司/nt 的/ude1 主要/b 业务/n 包括/v 发电/vi 。/wj 陈/nr1 先生/n 透过/v 函授/v 於/nr1 二零一三年七月/t 毕业/v 於/nr1 湖南工业大学/nt ,/wd 获得/v 财务/n 管理/vn 专业/n 学士/n 毕业/v 证书/n 。/wj 
二零零六年五月/t 加入本集团 000000000000000000
二零零六年五月/t  -------- 
加入本集团 ooooooo  oooooo 0
彼现任彼现任湛江/ns 粤丰及粤丰谘询的监事以及科伟及科维的财务副总经理 000000000000000000
 -------- 彼现任
湛江/ns 粤丰及粤丰谘询的监事以及科伟及科 ooooooo 维的财务副总经理 oooooo 2
五月/t ,陈先生出任五月/t ,陈先生出任广东国宏电力有限公司财务部/nt 副经理 000000000000000000
五月/t ,陈先生出任五月/t  -------- 
广东国宏电力有限公司财务部/nt  ooooooo 副经理 oooooo 2
name: 陈进喜
sex: 男
nationality: 
birth: 
degree: 学士
school:
time:二零一三年七月 schoolname:湖南工业大学 major:获得财务管理专业
curwork:
time:彼现任 org:湛江粤丰及粤丰谘询的监事以及科伟及科 pos:维的财务副总经理
prework:
time:二零零六年五月/t  org: pos:本集团
time:五月/t ,陈先生出任五月/t  org:广东国宏电力有限公司 pos:财务部副经理
3
孙曼曼/nn 女士/n ,/wd 中国/ns 国籍/n ,/wd 无/v 永久/b 境外/s 居留权/n ,/wd 1982年7月/t 出生/vi ,/wd 本科/n 学历/n 。/wj 曾/d 任/v 泰尔重工股份有限公司/nc 销售/v 部/q 外贸/n 专员/n 、/wn 销售/v 部/q 副/b 部长/n 、/wn 销售/v 部/q 部长/n 、/wn 市场/n 管理/vn 部/q 部长/n 兼/v 市场/n 总监/n 助理/n ,/wd 现任/b 泰尔重工股份有限公司/nc 总经理/n 助理/n 。/wj 
曾任曾任泰尔重工股份有限公司/nc 销售部外贸专员、销售部副部长、销售部部长、市场管理部部长兼市场总监助理,现任泰尔重工股份有限公司/nc 总经理助理 000000000000000000
 -------- 现任
泰尔重工股份有限公司/nc 销售部 ooooooo 外贸专员 oooooo 2
销售部 ooooooo 副部长 oooooo 4
销售部 ooooooo 部长 oooooo 4
市场管理部部长兼市场总监助理 ooooooo  oooooo 0
泰尔重工股份有限公司/nc  ooooooo 总经理助理 oooooo 2
name: 孙曼曼
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1982年7月
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:现任 org:泰尔重工股份有限公司 pos:销售部外贸专员
time:现任 org: pos:销售部副部长
time:现任 org: pos:销售部部长
time:现任 org:市场管理部部长兼市场总监助理 pos:
time:现任 org:泰尔重工股份有限公司 pos:总经理助理
prework:
3
谢宇斌/nn 先生/n ,/wd 於/nr1 二零零五年四月/t 加入/v 本/rz 集团/n 。/wj 彼/rz 现任/b 科伟/nr 及/cc 科/n 维/b 常务/b 副/b 总经理/n ,/wd 负责/v 该/v 等/udeng 公司/n 的/ude1 日常/b 管理/vn 。/wj 谢/nr1 先生/n 於/nr1 一九九九年十一月/t 获得/v 中华人民共和国人事部/nt (/wkz 现/tg 称/v 中华人民共和国人力资源和社会保障部/nt )/wky 认可/vi 的/ude1 金融/n 经济/n 专业/n 初级/b 资格/n 。/wj 谢/nr1 先生/n 於/nr1 一九九三年三月/t 至/p 二零零五年四月/t 任职/v 於/nr1 中国工商银行股份有限公司/nc 东莞/ns 分行/n 。/wj 谢/nr1 先生/n 於/nr1 二零零三年七月/t 毕业/v 於/nr1 广东工业大学/nt ,/wd 取得/v 会计/n 专业/n 大专/n 学历/n 。/wj 彼/rz 透过/v 函授/v 於/nr1 二零零九年一月/t 毕业/v 於/nr1 中央广播电视大学/nt (/wkz 现/tg 称/v 国家开放大学/nt )/wky ,/wd 获得/v 行政/n 管理/vn 专业/n 学士/n 毕业/v 证书/n 。/wj 
二零零五年四月/t 加入本集团 000000000000000000
二零零五年四月/t  -------- 
加入本集团 ooooooo  oooooo 0
彼现任彼现任科伟及科维常务副总经理 000000000000000000
 -------- 彼现任
科伟及科 ooooooo 维常务副总经理 oooooo 2
一九九三年三月/t 至二零零五年四月/t 任职於中国工商银行股份有限公司/nc 东莞/ns 分行 000000000000000000
一九九三年三月/t 至二零零五年四月/t  -------- 
任职於中国工商银行股份有限公司/nc 东莞/ns 分行 ooooooo  oooooo 0
name: 谢宇斌
sex: 男
nationality: 
birth: 
degree: 学士
school:
time:二零零三年七月 schoolname:广东工业大学 major:取得会计专业
time:二零零九年一月 schoolname:中央广播电视大学(现称国家开放大学 major:获得行政管理专业
curwork:
time:彼现任 org: pos:科伟及科维常务副总经理
prework:
time:二零零五年四月/t  org: pos:本集团
time:一九九三年三月/t 至二零零五年四月/t  org:中国工商银行股份有限公司东莞分行 pos:
3
刘咏荷/nn 女士/n ,/wd 於/nr1 一九九四年六月/t 加入/v 番禺/ns 珠江钢管/nc ,/wd 担任/v 会计/n 人员/n 及/cc 财务/n 经理/n 。/wj 刘/nr1 女士/n 於/nr1 番禺/ns 珠江钢管/nc 任职/v 逾/vg 十/m 年/qt ,/wd 在/p 财务/n 管理/vn 、/wn 会计/n 及/cc 核/n 数/m 方面/n 积累/v 了/ule 丰富/a 的/ude1 经验/n 。/wj 刘/nr1 女士/n 现任/v 番禺/ns 珠江钢管/nc 副/b 总经理/n 兼/v 董事/n ,/wd 负责/v 现金流量/n 及/cc 营运/vn 资金/n 控制/vn 。/wj 彼/rz 於/nr1 一九九零年/t 於/nr1 中国兰州商学院/nt 完成/v 会计学/n 专业/n 教育/vn ,/wd 取得/v 经济学/n 学士/n 学位/n ,/wd 并/cc 於/nr1 一九九一年/t 取得/v 助理/n 会计师/n 专业/n 资格/n 。/wj 刘/nr1 女士/n 於/nr1 会计/n 及/cc 财务/n 领域/n 拥有/v 逾/vg 19/m 年/qt 经验/n 。/wj 彼/rz 於/nr1 一九九九年/t 和/cc 二零零二年/t 分别/d 被/pbei 评为/v 「/n 三八/m 红旗手/n 」/n 。/wj 於/nr1 二零零五年三月/t ,/wd 其/rz 工作/vn 岗位/n 被/pbei 广州市妇女联合会/nt 评为/v 巾帼/b 文明/n 岗/n 。/wj 於/nr1 二零零九年十月/t ,/wd 刘/nr1 女士/n 毕业/v 於/nr1 亚洲/ns (/wkz 澳门/ns )/wky 国际/n 公开/vn 大学/n ,/wd 获得/v 高级/a 工商/n 管理/vn 硕士/n 学位/n 。/wj 
一九九四年六月/t 加入一九九四年六月/t 加入番禺/ns 珠江钢管/nc ,担任会计人员及财务经理 000000000000000000
一九九四年六月/t 加入一九九四年六月/t  -------- 
加入番禺/ns 珠江钢管/nc  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任会计人员及财务经理 oooooo 5
刘女士於番禺/ns 珠江钢管/nc 任职逾十年 000000000000000000
 -------- 
刘女士於番禺/ns 珠江钢管/nc 任职逾十年 ooooooo  oooooo 0
刘女士现任刘女士现任番禺/ns 珠江钢管/nc 副总经理兼董事 000000000000000000
 -------- 刘女士现任
刘女士 ooooooo 番禺/ns 珠江钢管/nc 副总经理兼董事 oooooo 1
彼於一九九零年/t 於中国兰州商学院/nt 完成会计学专业教育 000000000000000000
彼於一九九零年/t  -------- 
於中国兰州商学院/nt 完成会计学专业教育 ooooooo  oooooo 0
於二零零五年三月/t ,其工作岗位被广州市妇女联合会/nt 评为巾帼文明岗 000000000000000000
於二零零五年三月/t  -------- 
其工作岗位被广州市妇女联合会/nt 评为巾帼文明岗 ooooooo  oooooo 0
name: 刘咏荷
sex: 女
nationality: 
birth: 
degree: 硕士学位
school:
time: schoolname:亚洲(澳门)国际公开大学 major:
curwork:
time:刘女士现任 org: pos:刘女士番禺珠江钢管副总经理兼董事
prework:
time:一九九四年六月/t 加入一九九四年六月/t  org:番禺珠江钢管 pos:会计人员及财务经理
time: org: pos:逾十年
time:彼於一九九零年/t  org:中国兰州商学院完成会计学专业教育 pos:
time:於二零零五年三月/t  org: pos:
time:於二零零五年三月/t  org:岗位被广州市妇女联合会评为巾帼文明岗 pos:
3
贺祥春/nn 先生/n ，/wd 监事/n ，/wd 出生/vi 于/p 1964年6月/t ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 高中/n 学历/n ，/wd 1979年/t 至/p 1991年6月/t 在/p 新田县百货公司/nt 工作/vn 。/wj 历任/v 营业员/n 、/wn 采购员/n 、/wn 针/n 纺织/n 部/q 经理/n 。/wj 1991年/t 至/p 2006年/t 自主经营/vl 。/wj 2006年/t 至/p 2014年10月/t 在/p 衡阳鸿大特种钢管有限公司/nt 担任/v 采购/v 储/vg 运/v 部/q 部长/n 。/wj 2014年10月/t 公司/n 改制/vi 后/f 经/p 公司/n 职工/n 代表大会/n 选举/vn 后/f 担任/v 职工/n 代表/n 监事/n 。/wj 
1979年/t 至1991年6月/t 在新田县百货公司/nt 工作 000000000000000000
1979年/t 至1991年6月/t  -------- 
在新田县百货公司/nt 工作 ooooooo  oooooo 0
历任历任营业员、采购员、针纺织部经理 000000000000000000
 -------- 
 ooooooo 历任历任营业员 oooooo 5
 ooooooo 采购员 oooooo 5
针纺织部 ooooooo 经理 oooooo 4
2006年/t 至2014年10月/t 在2006年/t 至2014年10月/t 在衡阳鸿大特种钢管有限公司/nt 担任采购储运部部长 000000000000000000
2006年/t 至2014年10月/t 在2006年/t 至2014年10月/t  -------- 
采购储运部 ooooooo 部长 oooooo 2
2014年10月/t 公司改制后经公司职工代表大会选举后担任2014年10月/t 公司改制后经公司职工代表大会选举后担任职工代表监事 000000000000000000
2014年10月/t 公司改制后经公司职工代表大会选举后担任2014年10月/t  -------- 
公司改制后经公司 ooooooo 职工代表大会选举后担任职工代表监事 oooooo 4
name: 贺祥春
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1964年6月
degree: 高中学历
school:
curwork:
prework:
time:1979年/t 至1991年6月/t  org:新田县百货公司工作 pos:
time: org: pos:营业员
time: org: pos:采购员
time: org: pos:针纺织部经理
time:2006年/t 至2014年10月/t 在2006年/t 至2014年10月/t  org: pos:采购储运部部长
time:2014年10月/t 公司改制后经公司职工代表大会选举后担任2014年10月/t  org:公司改制后经公司 pos:工代表监事
3
査秉柱/nn 先生/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 1970年/t 生/v ，/wd 硕士/n 研究生/n ，/wd 高级/a 会计师/n 。/wj 曾任瑞凌/nr 有限/a 董事/n ，/wd 珠海/ns 固/vg 得/ude3 焊接/v 自动化/nc 设备/n 有限公司/n 董事/n 、/wn 董事长/n ，/wd 昆山/ns 瑞凌/ns 董事/n 、/wn 总经理/n ，/wd 瑞凌/ns 投资/v 董事/n 、/wn 总经理/n ，/wd 瑞凌/ns 有限/a 副/b 总经理/n 。/wj 现任/b 瑞凌/ns 澔/n 鑫/nr1 董事长/n 、/wn 总经理/n ，/wd 公司/n 董事/n 。/wj 
曾任曾任瑞凌有限董事，珠海/ns 固得焊接自动化/nc 设备有限公司董事、董事长，昆山/ns 瑞凌/ns 董事、总经理，瑞凌/ns 投资董事、总经理，瑞凌/ns 有限副总经理 000000000000000000
 -------- 
 ooooooo 曾任曾任瑞凌有限董事 oooooo 5
珠海/ns 固得焊接自动化/nc 设备有限公司 ooooooo 董事 oooooo 4
 ooooooo 董事长 oooooo 5
 ooooooo 昆山/ns 瑞凌/ns 董事 oooooo 5
 ooooooo 总经理 oooooo 5
 ooooooo 瑞凌/ns 投资董事 oooooo 5
 ooooooo 总经理 oooooo 5
 ooooooo 瑞凌/ns 有限副总经理 oooooo 5
现任现任瑞凌/ns 澔鑫董事长、总经理，公司董事 000000000000000000
 -------- 现任
 ooooooo 现任现任瑞凌/ns 澔鑫董事长 oooooo 5
 ooooooo 总经理 oooooo 5
公司 ooooooo 董事 oooooo 4
name: 査秉柱
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1970年
degree: 硕士研究生
school:
curwork:
time:现任 org:公司 pos:瑞凌澔鑫董事长
time:现任 org:公司 pos:总经理
time:现任 org:公司 pos:董事
prework:
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:瑞凌有限董事
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:董事
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:董事长
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:昆山瑞凌董事
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:总经理
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:瑞凌投资董事
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:总经理
time: org:珠海固得焊接自动化设备有限公司 pos:瑞凌有限副总经理
3
卢伟明/nn ，/wd 男/b ，/wd 1962年1月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 初中/n 学历/n 。/wj 1979年5月/t 到/p 1986年5月/t 在/p 陈村造纸厂/nt 任/v 员工/n ；/wf 1986年5月/t 至/p 现今/t 在/p 佛山市/ns 顺德区/ns 陈村镇/ns 石洲/ns 同/p 发/v 铝制品/n 厂/n 任/v 厂长/n 。/wj 广东世创金属科技股份有限公司/nc 董事/n 。/wj 
1979年5月/t 到1986年5月/t 在陈村造纸厂/nt 任员工 000000000000000000
1979年5月/t 到1986年5月/t  -------- 
在陈村造纸厂/nt 任员工 ooooooo  oooooo 0
1986年5月/t 至现今/t 在1986年5月/t 至现今/t 在佛山市/ns 顺德区/ns 陈村镇/ns 石洲/ns 同发铝制品厂任厂长 000000000000000000
1986年5月/t 至现今/t 在1986年5月/t 至现今/t  -------- 
佛山市/ns 顺德区/ns 陈村镇/ns 石洲/ns 同发铝制品厂 ooooooo 任厂长 oooooo 2
name: 卢伟明
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1962年1月
degree: 初中学历
school:
time: schoolname:初中学 major:
curwork:
prework:
time:1979年5月/t 到1986年5月/t  org: pos:员工
time:1986年5月/t 至现今/t 在1986年5月/t 至现今/t  org:佛山市顺德区陈村镇石洲同发铝制品厂 pos:厂长
3
（/wkz 3/m ）/wky 唐宝桃/nr 先生/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 1971年1月/t 出生/vi ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 曾/d 任/v 福建省/ns 生产力/n 促进/v 中心/n 工程师/n ；/wf 实达电脑股份有限公司/nt 工程师/n ；/wf 福州启宇电子科技有限公司/nt 总经理/n ；/wf 福州卓实电子科技有限公司/nt 总经理/n ；/wf 睿/ng 能/v 有限/a 技术/n 总监/n 。/wj 现任/v 本/rz 公司/n 技术/n 总监/n 。/wj 唐宝桃/nr 先生/n 为/p 本/rz 公司/n 十一/m 项/q 实用/a 新型/b 专利/n 的/ude1 发明人/n ，/wd 其/rz 主持/v 开发/v 的/ude1 “/wyz ‘/wyz 网上/s 之/uzhi 星/ng ’/wyy 调制解调器/n 系列/n ”/wyy 项目/n 获/v “/wyz 福建省/ns 科学技术/n 进步奖/n 二等奖/n ”/wyy 。/wj 
曾任曾任福建省/ns 生产力促进中心工程师 000000000000000000
 -------- 
福建省/ns 生产力促进中心 ooooooo 工程师 oooooo 2
现任现任本公司技术总监 000000000000000000
 -------- 现任
本公司 ooooooo 技术总监 oooooo 2
name: 唐宝桃
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1971年1月
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:现任 org:本公司 pos:技术总监
prework:
time: org:福建省生产力促进中心 pos:工程师
3
（/wkz 3/m ）/wky 张俊轩/nr ，/wd 男/b ，/wd 1983年10月/t 出生/vi ，/wd 中级/b 工程师/n ，/wd 本科/n 学历/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 2007/m 月/n 至/p 2010年9月/t ，/wd 担任/v 广州市天河区环境保护局天河监测站/nt 技术/n 工程师/n 一/m 职/ng ；/wf 2010年10月/t 加入/v 广州市/ns 贝源检测/nc 技术/n 有限公司/n ，/wd 现/tg 担任/v 监测/vn 部/n 质/ng 控/v 室/n 质量/n 负责人/n 一/m 职/ng 。/wj 
2010年9月/t ，担任广州市天河区环境保护局天河监测站/nt 技术工程师一职 000000000000000000
2010年9月/t  -------- 
担任广州市天河区环境保护局天河监测站/nt 技术工程师一职 ooooooo  oooooo 0
2010年10月/t 加入广州市/ns 贝源检测/nc 技术有限公司，现担任监测部质控室质量负责人一职 000000000000000000
2010年10月/t  -------- 
加入广州市/ns 贝源检测/nc 技术有限公司 ooooooo  oooooo 0
现担任监测部质控室质量负责人一职 ooooooo  oooooo 0
name: 张俊轩
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1983年10月
degree: 本科学历
school:
curwork:
prework:
time:2010年9月/t  org: pos:
time:2010年9月/t  org:广州市天河区环境保护局天河监测站技术工程师一职 pos:
time:2010年10月/t  org:广州市贝源检测技术有限公司 pos:
time:2010年10月/t  org:监测部质控室质量负责人一职 pos:
3
杨明/nn ，/wd 男/b ，/wd 1973年9月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 身份证/n 号/n ：/wp 34011119730915/m */n */n */n */n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 毕业/v 于长江/nn 商学院/n ，/wd 硕士/n 研究生/n 学历/n ，/wd 高级/a 工程师/n 。/wj 1999年4月/t 至/p 2015年5月/t ，/wd 任职/v 于/p 通源环境/nc ，/wd 历任/v 执行/v 董事/n 、/wn 总经理/n ；/wf 现任/b 股份公司/nl 董事长/n 兼/v 总经理/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 
1973年9月/t 出生，中国/ns 国籍，身份证号：34011119730915****，无境外永久居留权，毕业于长江商学院，硕士研究生学历，高级工程师 000000000000000000
1973年9月/t  -------- 
身份证号：34011119730915**** ooooooo  oooooo 0
无境外永久居留权 ooooooo  oooooo 0
毕业于长江商学院 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 高级工程师 oooooo 5
1999年4月/t 至2015年5月/t ，任职1999年4月/t 至2015年5月/t ，任职于通源环境/nc ，历任执行董事、总经理 000000000000000000
1999年4月/t 至2015年5月/t ，任职1999年4月/t 至2015年5月/t  -------- 
任职于通源环境/nc  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 历任执行董事 oooooo 5
 ooooooo 总经理 oooooo 5
现任现任股份公司董事长兼总经理 000000000000000000
 -------- 现任
股份公司 ooooooo 董事长兼总经理 oooooo 2
name: 杨明
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1973年9月
degree: 硕士研究生学历
school:
time: schoolname:长江商学院 major:
curwork:
time:现任 org:股份公司 pos:董事长兼总经理
prework:
time:1973年9月/t  org: pos:出生
time:1973年9月/t  org:中国国籍 pos:
time:1973年9月/t  org:身份证号：34011119730915**** pos:
time:1973年9月/t  org:无境外永久居留权 pos:
time:1973年9月/t  org: pos:长江商学院
time:1973年9月/t  org: pos:硕士研究生学历
time:1973年9月/t  org: pos:高级工程师
time:1999年4月/t 至2015年5月/t ，任职1999年4月/t 至2015年5月/t  org:通源环境 pos:执行董事
time:1999年4月/t 至2015年5月/t ，任职1999年4月/t 至2015年5月/t  org:通源环境 pos:总经理
3
龙文/nn ，/wd 男/b ，/wd 生于/v 1972年/t ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 毕业/v 于/p 杭州电子科技大学/nt 电子/n 工程/n 专业/n ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 1994年9月/t 至/p 1996年7月/t 任职/v 电子工业部南京第55研究所/nt 工程师/n ；/wf 1996年8月/t 至/p 2004年9月/t 历任/v 香港/ns 精电国际有限公司/nc 深圳/ns 分公司/n 工程/n 主管/vn ，/wd 高级/a 工程师/n ，/wd 副/b 经理/n ；/wf 2004年9月/t 至/p 2006年10月/t ，/wd 历任/v 清华大学深圳迪斯泰电子有限公司/nt 高级/a 经理/n 、/wn 生产/vn 制造/vn 总监/n ，/wd ISO9000/x （/wkz 2000/m 版/n ）/wky 管理者/n 代表/n ；/wf 2006年10月/t 至/p 2010年12月/t 任职/v 深圳市卓尔视光电技术有限公司/nt 总经理/n ；/wf 2010年12月/t 至/p 2012年4月/t 任职/v 湖北/ns 优尼科/nc 光电/b 技术/n 有限公司/n 总经理/n ；/wf 2012年6月/t 至/p 今/tg 就职/vi 于/p 东莞市元虹光电科技有限公司/nt 执行/v （/wkz 常务/b ）/wky 董事/n 、/wn 总经理/n 。/wj 现任/v 湖北优尼科光电技术股份有限公司/nc 董事/n 。/wj 
1994年9月/t 至1996年7月/t 任1994年9月/t 至1996年7月/t 任职电子工业部南京第55研究所/nt 工程师 000000000000000000
1994年9月/t 至1996年7月/t 任1994年9月/t 至1996年7月/t  -------- 
电子工业部南京第55研究所/nt  ooooooo 工程师 oooooo 2
1996年8月/t 至2004年9月/t 历任1996年8月/t 至2004年9月/t 历任香港/ns 精电国际有限公司/nc 深圳/ns 分公司工程主管，高级工程师，副经理 000000000000000000
1996年8月/t 至2004年9月/t 历任1996年8月/t 至2004年9月/t  -------- 
历任香港/ns 精电国际有限公司/nc 深圳/ns 分公司工程主管 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 高级工程师 oooooo 5
 ooooooo 副经理 oooooo 5
2004年9月/t 至2006年10月/t ，历任2004年9月/t 至2006年10月/t ，历任清华大学深圳迪斯泰电子有限公司/nt 高级经理、生产制造总监 000000000000000000
2004年9月/t 至2006年10月/t ，历任2004年9月/t 至2006年10月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
清华大学深圳迪斯泰电子有限公司/nt  ooooooo 高级经理 oooooo 2
 ooooooo 生产制造总监 oooooo 5
2006年10月/t 至2010年12月/t 任2006年10月/t 至2010年12月/t 任职深圳市卓尔视光电技术有限公司/nt 总经理 000000000000000000
2006年10月/t 至2010年12月/t 任2006年10月/t 至2010年12月/t  -------- 
深圳市卓尔视光电技术有限公司/nt  ooooooo 总经理 oooooo 2
2010年12月/t 至2012年4月/t 任2010年12月/t 至2012年4月/t 任职湖北/ns 优尼科/nc 光电技术有限公司总经理 000000000000000000
2010年12月/t 至2012年4月/t 任2010年12月/t 至2012年4月/t  -------- 
湖北/ns 优尼科/nc 光电技术有限公司 ooooooo 总经理 oooooo 2
2012年6月/t 至今2012年6月/t 至今就职于东莞市元虹光电科技有限公司/nt 执行（常务）董事、总经理 000000000000000000
2012年6月/t 至今2012年6月/t  -------- 2012年6月/t 至今
东莞市元虹光电科技有限公司/nt  ooooooo 执行（常务）董事 oooooo 2
 ooooooo 总经理 oooooo 5
现任现任湖北优尼科光电技术股份有限公司/nc 董事 000000000000000000
 -------- 现任
湖北优尼科光电技术股份有限公司/nc  ooooooo 董事 oooooo 2
name: 龙文
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1972年
degree: 本科学历
school:
time: schoolname:杭州电子科技大学 major:电子工程专业
curwork:
time:2012年6月/t 至今 org:东莞市元虹光电科技有限公司 pos:执行（常务）董事
time:2012年6月/t 至今 org:东莞市元虹光电科技有限公司 pos:总经理
time:现任 org:湖北优尼科光电技术股份有限公司 pos:董事
prework:
time:1994年9月/t 至1996年7月/t 任1994年9月/t 至1996年7月/t  org:电子工业部南京第55研究所 pos:工程师
time:1996年8月/t 至2004年9月/t 历任1996年8月/t 至2004年9月/t  org:香港精电国际有限公司深圳分公司工程主管 pos:高级工程师
time:1996年8月/t 至2004年9月/t 历任1996年8月/t 至2004年9月/t  org:香港精电国际有限公司深圳分公司工程主管 pos:副经理
time:2004年9月/t 至2006年10月/t ，历任2004年9月/t 至2006年10月/t  org:清华大学深圳迪斯泰电子有限公司 pos:高级经理
time:2004年9月/t 至2006年10月/t ，历任2004年9月/t 至2006年10月/t  org:清华大学深圳迪斯泰电子有限公司 pos:生产制造总监
time:2006年10月/t 至2010年12月/t 任2006年10月/t 至2010年12月/t  org:深圳市卓尔视光电技术有限公司 pos:总经理
time:2010年12月/t 至2012年4月/t 任2010年12月/t 至2012年4月/t  org:湖北优尼科光电技术有限公司 pos:总经理
3
曾凡云/nn ,/wd 男/b ,/wd 1962年2月/t 出生/vi ,/wd 中国/ns 国籍/n ,/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ,/wd 大学/n 学历/n 。/wj 宁乡县工商联/nt (/wkz 总商会/n )/wky 常委/n 。/wj 近/a 五/m 年/qt 均/d 在/p 楚天科技/nc 任职/vn ,/wd 现任/b 公司/n 董事/n 、/wn 执行/v 总裁/n 。/wj 
近五年均在近五年均在楚天科技/nc 任职,现任公司董事 000000000000000000
 -------- 现任
近五年均在近五年均在楚天科技/nc 任职 ooooooo  oooooo 0
公司 ooooooo 董事 oooooo 2
name: 曾凡云
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1962年2月
degree: 学历
school:
time: schoolname: major:
curwork:
time:现任 org:楚天科技任职 pos:董事
time:现任 org:公司 pos:董事
prework:
3
周正宏/nn :/wp 男/b ,/wd 汉族/nz ,/wd 1956年/t 生/v ,/wd 中/b 国籍/n ,/wd 无/v 永久/b 境外/s 居留权/n ,/wd 大学/n 学历/n 。/wj 1981年8月/t 至/p 1997年11月/t ,/wd 历任/v 国营/b 4501/m 厂/n 技术员/n 、/wn 供应/vn 处/n 副/b 处长/n 、/wn 质量/n 管理/vn 处/n 副/b 处长/n 、/wn 技术/n 室主任/n 。/wj 1997年12月/t 至/p 2007年12月/t 历任/v 丹甫制冷销售公司/nt 经理/n 、/wn 质量/n 部/q 部长/n 、/wn 生产/vn 供应/vn 部/q 部长/n 、/wn 总经理/n 助理/n 、/wn 工会/n 主席/n 、/wn 副/b 总经理/n 。/wj 现任/v 本/rz 公司/n 董事/n 、/wn 副/b 总经理/n ,/wd 2013年/t 至/p 今/tg 任/v 四川富生电器有限责任公司/nt 董事/n 。/wj 
1981年8月/t 至1997年11月/t ,历任1981年8月/t 至1997年11月/t ,历任国营4501厂技术员、供应处副处长、质量管理处副处长、技术室主任 000000000000000000
1981年8月/t 至1997年11月/t ,历任1981年8月/t 至1997年11月/t  -------- 
国营4501厂 ooooooo 技术员 oooooo 2
供应处 ooooooo 副处长 oooooo 4
质量管理处 ooooooo 副处长 oooooo 4
 ooooooo 技术室主任 oooooo 5
1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t 历任丹甫制冷销售公司/nt 经理、质量部部长、生产供应部部长、总经理助理、工会主席、副总经理 000000000000000000
1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t  -------- 
丹甫制冷销售公司/nt  ooooooo 经理 oooooo 2
质量部 ooooooo 部长 oooooo 4
生产供应部 ooooooo 部长 oooooo 4
 ooooooo 总经理助理 oooooo 5
 ooooooo 工会主席 oooooo 5
 ooooooo 副总经理 oooooo 5
现任现任本公司董事、副总经理 000000000000000000
 -------- 现任
本公司 ooooooo 董事 oooooo 2
 ooooooo 副总经理 oooooo 5
2013年/t 至今2013年/t 至今任四川富生电器有限责任公司/nt 董事 000000000000000000
2013年/t 至今2013年/t  -------- 2013年/t 至今
四川富生电器有限责 ooooooo 公司/nt 董事 oooooo 1
name: 周正宏
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1956年
degree: 学历
school:
time: schoolname: major:
curwork:
time:现任 org:本公司 pos:董事
time:现任 org:本公司 pos:副总经理
time:2013年/t 至今 org:四川富生电器有限责 pos:公司董事
prework:
time:1981年8月/t 至1997年11月/t ,历任1981年8月/t 至1997年11月/t  org:国营4501厂 pos:技术员
time:1981年8月/t 至1997年11月/t ,历任1981年8月/t 至1997年11月/t  org:国营4501厂 pos:供应处副处长
time:1981年8月/t 至1997年11月/t ,历任1981年8月/t 至1997年11月/t  org:国营4501厂 pos:质量管理处副处长
time:1981年8月/t 至1997年11月/t ,历任1981年8月/t 至1997年11月/t  org:国营4501厂 pos:技术室主任
time:1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t  org:丹甫制冷销售公司 pos:经理
time:1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t  org:丹甫制冷销售公司 pos:质量部部长
time:1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t  org:丹甫制冷销售公司 pos:生产供应部部长
time:1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t  org:丹甫制冷销售公司 pos:总经理助理
time:1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t  org:丹甫制冷销售公司 pos:工会主席
time:1997年12月/t 至2007年12月/t 历任1997年12月/t 至2007年12月/t  org:丹甫制冷销售公司 pos:副总经理
3
刘燚/nr ，/wd 男/b ，/wd 1972年7月/t 生/v ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 汉族/nz ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 大专/n 学历/n 。/wj 现任/v 三维股份/nc 大/a 客户/n 部/q 部长/n 。/wj 
现任现任三维股份/nc 大客户部部长 000000000000000000
 -------- 现任
三维股份/nc 大客户部 ooooooo 部长 oooooo 2
name: 刘燚
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1972年7月
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:现任 org:三维股份 pos:大客户部部长
prework:
3
汪洪波/nn ，/wd 男/b ，/wd 生于/v 1966年/t ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 毕业/v 于/p 中南财经大学/nt 金融/n 专业/n ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 1989年7月/t 至/p 1998年1月/t 历任/v 深圳/ns 建设银行/nc 任/qv 招商/vn 办事处/n 主任/n 、/wn 行长/n ；/wf 1998年9月/t 至/p 2001年/t 任/v 中国汇凯集团投资部/nt 总经理/n ；/wf 2002年3月/t 至/p 2003年1月/t 任/v 武汉市万鸿股份集团公司/nt 副/b 总裁/n ；/wf 2006年/t 至/p 2009年/t 任/v 深圳华矽谷科技公司/nt 总经理/n 。/wj 2010年/t 至/p 今/tg 就职/vi 于/p 湖北/ns 优尼科/nc 光电/b 技术/n 有限公司/n ，/wd 湖北优尼科光电技术股份有限公司/nc 董事/n 。/wj 
1989年7月/t 至1998年1月/t 历任1989年7月/t 至1998年1月/t 历任深圳/ns 建设银行/nc 任招商办事处主任、行长 000000000000000000
1989年7月/t 至1998年1月/t 历任1989年7月/t 至1998年1月/t  -------- 
招商办事处 ooooooo 主任 oooooo 2
 ooooooo 行长 oooooo 5
1998年9月/t 至2001年/t 任1998年9月/t 至2001年/t 任中国汇凯集团投资部/nt 总经理 000000000000000000
1998年9月/t 至2001年/t 任1998年9月/t 至2001年/t  -------- 
中国汇凯集团投资部/nt  ooooooo 总经理 oooooo 2
2002年3月/t 至2003年1月/t 任武汉市万鸿股份集团公司/nt 副总裁 000000000000000000
2002年3月/t 至2003年1月/t  -------- 
任武汉市万鸿股份集团公司/nt 副总裁 ooooooo  oooooo 0
2006年/t 至2009年/t 任2006年/t 至2009年/t 任深圳华矽谷科技公司/nt 总经理 000000000000000000
2006年/t 至2009年/t 任2006年/t 至2009年/t  -------- 
深圳华矽谷科技公司/nt  ooooooo 总经理 oooooo 2
2010年/t 至今2010年/t 至今就职于湖北/ns 优尼科/nc 光电技术有限公司，湖北优尼科光电技术股份有限公司/nc 董事 000000000000000000
2010年/t 至今2010年/t  -------- 2010年/t 至今
至今就职于湖北/ns 优尼科/nc 光电技术有限公司 ooooooo  oooooo 0
湖北优尼科光电技术股份有限公司/nc  ooooooo 董事 oooooo 4
name: 汪洪波
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1966年
degree: 本科学历
school:
time: schoolname:中南财经大学 major:金融专业
curwork:
time:2010年/t 至今 org:湖北优尼科 pos:光电技术有限公司
time:2010年/t 至今 org:湖北优尼科光电技术股份有限公司 pos:董事
prework:
time:1989年7月/t 至1998年1月/t 历任1989年7月/t 至1998年1月/t  org: pos:招商办事处主任
time:1989年7月/t 至1998年1月/t 历任1989年7月/t 至1998年1月/t  org: pos:行长
time:1998年9月/t 至2001年/t 任1998年9月/t 至2001年/t  org:中国汇凯集团 pos:投资部总经理
time:2002年3月/t 至2003年1月/t  org:武汉市万鸿股份集团公司副总裁 pos:
time:2006年/t 至2009年/t 任2006年/t 至2009年/t  org:深圳华矽谷科技公司 pos:总经理
3
常小卫/nn 先生/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 1981年12月03日/t 出生/vi ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 毕业/v 于/p 淮阴工学院/nt 。/wj 2005年03月/t -/wp 2006年02月/t 在/p 昆山联益信息技术有限公司/nt 担任/v 职员/n ；/wf 2006年03月/t -/wp 2008年05月/t 在/p 昆山鸿铭金属材料有限公司/nt 担任/v 仓库/n 主管/vn ；/wf 2008年05月/t 至今/d 在/p 昆山三景科技股份有限公司/nc 担任/v 资/ng 材/ng 部/n 主管/vn 。/wj 
2005年03月/t -2006年02月/t 在2005年03月/t -2006年02月/t 在昆山联益信息技术有限公司/nt 担任职员 000000000000000000
2005年03月/t -2006年02月/t 在2005年03月/t -2006年02月/t  -------- 
昆山联益信息技术有限公司/nt  ooooooo 担任职员 oooooo 2
2006年03月/t -2008年05月/t 在昆山鸿铭金属材料有限公司/nt 担任仓库主管 000000000000000000
2006年03月/t -2008年05月/t  -------- 
在昆山鸿铭金属材料有限公司/nt 担任仓库主管 ooooooo  oooooo 0
2008年05月/t 至今在昆山三景科技股份有限公司/nc 担任资材部主管 000000000000000000
2008年05月/t  -------- 2008年05月/t 至今
至今在昆山三景科技股份有限公司/nc 担任资材部主管 ooooooo  oooooo 0
name: 常小卫
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1981年12月03日
degree: 大专学历
school:
time: schoolname:淮阴工学院 major:
curwork:
time:2008年05月/t 至今 org: pos:资材部主管
prework:
time:2005年03月/t -2006年02月/t 在2005年03月/t -2006年02月/t  org:昆山联益信息技术有限公司 pos:职员
time:2006年03月/t -2008年05月/t  org: pos:仓库主管
3
的/ude1 胞妹/n 。/wj 赵英/nn ，/wd 女/b ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 1963年/t 出生/vi ，/wd 近/v 五/m 年/qt 一直/d 在/p 北京/ns 朝阳区/ns 大屯街道/ns 慧/ag 忠/vg 里/f 第一社区/ns 工作/vn 。/wj 
name: 赵英
sex: 
nationality: 中国国籍
birth: 
degree: 
school:
curwork:
prework:
3
涂磊/nn 先生/n ，/wd 男/b ，/wd 1971年/t 出生/vi ，/wd 本科/n 学历/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 1998年/t 毕业/v 于/p 黑龙江省委党校/nt （/wkz 黑龙江省行政学院/nt ）/wky 经济/n 管理/vn 专业/n 。/wj 1994年9月/t 至/p 1999年10月/t ，/wd 任/v 中石油哈尔滨炼油厂/nt 任/qv 催化/vn 车间/n 气体/n 压缩机/n 操作员/n ；/wf 1999年10月/t 至/p 2001年3月/t ，/wd 任/v 平安保险公司黑龙江分公司/nt 业务员/n 、/wn 业务/n 主任/n ；/wf 2001年3月/t 至/p 2005年5月/t ，/wd 任/v 新华人寿保险公司营业部/nt 经理/n 、/wn 营业/vn 区区/z 经理/n 、/wn 营业/vn 区/n 总经理/n 、/wn 任职/v 训练/vn 总监/n ；/wf 2006年2月/t 至/p 2013年8月/t ，/wd 任/v 小拇指/nc 有限公司/n 杭州/ns 营业/vn 区/n 经理/n 、/wn 广州公司/nt 副/b 总经理/n 、/wn 支持/vn 中心/n 副/b 总经理/n ；/wf 2013年9月/t 至/p 2015年7月/t ，/wd 任/v 股份公司营运中心/nt 总经理/n ；/wf 2015年4月/t 至/p 今/tg ，/wd 任/v 股份公司/nl 董事/n ；/wf 2015年7月/t 至/p 今/tg ，/wd 兼任/v 股份公司/nl 副/b 总经理/n 。/wj 
1994年9月/t 至1999年10月/t ，任1994年9月/t 至1999年10月/t ，任中石油哈尔滨炼油厂/nt 任催化车间气体压缩机操作员 000000000000000000
1994年9月/t 至1999年10月/t ，任1994年9月/t 至1999年10月/t  -------- 
中石油哈尔滨炼油厂/nt  ooooooo 任催化车间气体压缩机操作员 oooooo 2
1999年10月/t 至2001年3月/t ，任1999年10月/t 至2001年3月/t ，任平安保险公司黑龙江分公司/nt 业务员、业务主任 000000000000000000
1999年10月/t 至2001年3月/t ，任1999年10月/t 至2001年3月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
平安保险公司黑龙江分公司/nt  ooooooo 业务员 oooooo 2
 ooooooo 业务主任 oooooo 5
2001年3月/t 至2005年5月/t ，任2001年3月/t 至2005年5月/t ，任新华人寿保险公司营业部/nt 经理、营业区区经理、营业区总经理、任职训练总监 000000000000000000
2001年3月/t 至2005年5月/t ，任2001年3月/t 至2005年5月/t  -------- 
新华人寿保险公司营业部/nt  ooooooo 经理 oooooo 2
 ooooooo 营业区区经理 oooooo 5
 ooooooo 营业区总经理 oooooo 5
 ooooooo 任职训练总监 oooooo 5
2006年2月/t 至2013年8月/t ，任2006年2月/t 至2013年8月/t ，任小拇指/nc 有限公司杭州/ns 营业区经理、广州公司/nt 副总经理、支持中心副总经理 000000000000000000
2006年2月/t 至2013年8月/t ，任2006年2月/t 至2013年8月/t  -------- 
小拇指/nc 有限公司 ooooooo 杭州/ns 营业区经理 oooooo 2
广州公司/nt  ooooooo 副总经理 oooooo 4
支持中心 ooooooo 副总经理 oooooo 4
2013年9月/t 至2015年7月/t ，任2013年9月/t 至2015年7月/t ，任股份公司营运中心/nt 总经理 000000000000000000
2013年9月/t 至2015年7月/t ，任2013年9月/t 至2015年7月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
股份公司营运中心/nt  ooooooo 总经理 oooooo 2
2015年4月/t 至今2015年4月/t 至今，任股份公司董事 000000000000000000
2015年4月/t 至今2015年4月/t  -------- 2015年4月/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
股份公司 ooooooo 董事 oooooo 2
2015年7月/t 至今2015年7月/t 至今，兼任股份公司副总经理 000000000000000000
2015年7月/t 至今2015年7月/t  -------- 2015年7月/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
股份公司 ooooooo 副总经理 oooooo 2
name: 涂磊
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1971年
degree: 本科学历
school:
time: schoolname:黑龙江省委党校（黑龙江省行政学院 major:）经济管理专业
curwork:
time:2015年4月/t 至今 org:股份公司 pos:至今
time:2015年4月/t 至今 org:股份公司 pos:董事
time:2015年7月/t 至今 org:股份公司 pos:至今
time:2015年7月/t 至今 org:股份公司 pos:副总经理
prework:
time:1994年9月/t 至1999年10月/t ，任1994年9月/t 至1999年10月/t  org:中石油哈尔滨炼油厂 pos:催化车间气体压缩机操作员
time:1999年10月/t 至2001年3月/t ，任1999年10月/t 至2001年3月/t  org:平安保险公司黑龙江分公司 pos:业务员
time:1999年10月/t 至2001年3月/t ，任1999年10月/t 至2001年3月/t  org:平安保险公司黑龙江分公司 pos:业务主任
time:2001年3月/t 至2005年5月/t ，任2001年3月/t 至2005年5月/t  org:新华人寿保险公司 pos:营业部经理
time:2001年3月/t 至2005年5月/t ，任2001年3月/t 至2005年5月/t  org:新华人寿保险公司 pos:营业区区经理
time:2001年3月/t 至2005年5月/t ，任2001年3月/t 至2005年5月/t  org:新华人寿保险公司 pos:营业区总经理
time:2001年3月/t 至2005年5月/t ，任2001年3月/t 至2005年5月/t  org:新华人寿保险公司 pos:训练总监
time:2006年2月/t 至2013年8月/t ，任2006年2月/t 至2013年8月/t  org: pos:
time:2006年2月/t 至2013年8月/t ，任2006年2月/t 至2013年8月/t  org: pos:
time:2006年2月/t 至2013年8月/t ，任2006年2月/t 至2013年8月/t  org:小拇指有限公司 pos:杭州营业区经理
time:2006年2月/t 至2013年8月/t ，任2006年2月/t 至2013年8月/t  org:广州公司 pos:副总经理
time:2006年2月/t 至2013年8月/t ，任2006年2月/t 至2013年8月/t  org: pos:支持中心副总经理
time:2013年9月/t 至2015年7月/t ，任2013年9月/t 至2015年7月/t  org:股份公司 pos:营运中心总经理
3
胡长友/nn 先生/n ,/wd 1962年2月/t 出生/vi ,/wd 中共/n 党员/n ,/wd 本科/n 学历/n ,/wd 研究员/n 。/wj 历任/v 吉林省天达工程咨询监理有限公司/nt 经理/n 助理/n 、/wn 副/b 经理/n ,/wd 吉林省/ns 重点/n 工程/n 建设/vn 管理/vn 办公室/n 副/b 主任/n ,/wd 吉林省公路管理局/nt 总工程师/n 并/cc 主持/v 吉林省/ns 公路/n 重点/n 工程/n 建设/vn 办公室/n 工作/vn 。/wj 现任/v 吉林高速公路股份有限公司/nc 副/b 总经理/n 、/wn 党委/n 委员/n 。/wj 
本科学历,研究员 000000000000000000
 -------- 
本科学历 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 研究员 oooooo 5
历任历任吉林省天达工程咨询监理有限公司/nt 经理助理、副经理,吉林省/ns 重点工程建设管理办公室副主任 000000000000000000
 -------- 
吉林省天达工程咨询监理有限公司/nt  ooooooo 经理助理 oooooo 2
 ooooooo 副经理 oooooo 5
 ooooooo 吉林省/ns 重点工程建设管理办公室副主任 oooooo 5
 -------- 现任
吉林高速公路股份有限公司/nc  ooooooo 副总经理 oooooo 2
 ooooooo 党委委员 oooooo 5
name: 胡长友
sex: 男
nationality: 
birth: 1962年2月
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:现任 org:吉林高速公路股份有限公司 pos:副总经理
time:现任 org:吉林高速公路股份有限公司 pos:党委委员
prework:
time: org: pos:本科学历
time: org: pos:研究员
time: org:吉林省天达工程咨询监理有限公司 pos:经理助理
time: org:吉林省天达工程咨询监理有限公司 pos:副经理
time: org:吉林省天达工程咨询监理有限公司 pos:吉林省重点工程建设管理办公室副主任
3
翟纯锌/nn 先生/n ，/wd 于/p 1962年/t 出生/vi ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 居留权/n 。/wj 1983年7月/t 至/p 1997年11月/t ，/wd 历任/v 四砂股份有限公司/nt 及/cc 子公司/n 技术员/n 、/wn 经理/n 、/wn 厂长/n 及/cc 总经理/n 助理/n ；/wf 1997年12月/t 至/p 1998年5月/t ，/wd 担任/v 淄博轴承厂/nt 副/b 厂长/n ；/wf 1998年7月/t 至/p 今/tg ，/wd 担任/v 淄博/ns 四/m 砂/n 董事长/n ；/wf 2005年3月/t 至/p 2014年9月/t ，/wd 担任/v 四/m 砂/n 有限/a 董事长/n 、/wn 总经理/n 。/wj 2014年10月/t 至/p 今/tg ，/wd 担任/v 公司/n 董事长/n 兼/v 总经理/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 
1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任四砂股份有限公司/nt 及子公司技术员、经理、厂长及总经理助理 000000000000000000
1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任1983年7月/t 至1997年11月/t  -------- 
四砂股份有限公司/nt 及子公司 ooooooo 技术员 oooooo 2
 ooooooo 经理 oooooo 5
厂 ooooooo 长及总经理助理 oooooo 4
1997年12月/t 至1998年5月/t ，担任1997年12月/t 至1998年5月/t ，担任淄博轴承厂/nt 副厂长 000000000000000000
1997年12月/t 至1998年5月/t ，担任1997年12月/t 至1998年5月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
淄博轴承厂/nt  ooooooo 副厂长 oooooo 2
1998年7月/t 至今1998年7月/t 至今，担任淄博/ns 四砂董事长 000000000000000000
1998年7月/t 至今1998年7月/t  -------- 1998年7月/t 至今
 ooooooo 担任淄博/ns 四砂董事长 oooooo 5
2005年3月/t 至2014年9月/t ，担任2005年3月/t 至2014年9月/t ，担任四砂有限董事长、总经理 000000000000000000
2005年3月/t 至2014年9月/t ，担任2005年3月/t 至2014年9月/t  -------- 
 ooooooo 担任四砂有限董事长 oooooo 5
 ooooooo 总经理 oooooo 5
2014年10月/t 至今2014年10月/t 至今，担任公司董事长兼总经理 000000000000000000
2014年10月/t 至今2014年10月/t  -------- 2014年10月/t 至今
公司 ooooooo 董事长兼总经理 oooooo 2
name: 翟纯锌
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1962年
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:1998年7月/t 至今 org: pos:至今
time:1998年7月/t 至今 org: pos:淄博四砂董事长
time:2014年10月/t 至今 org:公司 pos:至今
time:2014年10月/t 至今 org:公司 pos:董事长兼总经理
prework:
time:1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任1983年7月/t 至1997年11月/t  org: pos:
time:1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任1983年7月/t 至1997年11月/t  org: pos:
time:1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任1983年7月/t 至1997年11月/t  org:四砂股份有限公司及子公司 pos:技术员
time:1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任1983年7月/t 至1997年11月/t  org: pos:经理
time:1983年7月/t 至1997年11月/t ，历任1983年7月/t 至1997年11月/t  org:厂 pos:长及总经理助理
time:1997年12月/t 至1998年5月/t ，担任1997年12月/t 至1998年5月/t  org:淄博轴承厂 pos:副厂长
time:2005年3月/t 至2014年9月/t ，担任2005年3月/t 至2014年9月/t  org: pos:
time:2005年3月/t 至2014年9月/t ，担任2005年3月/t 至2014年9月/t  org: pos:
time:2005年3月/t 至2014年9月/t ，担任2005年3月/t 至2014年9月/t  org: pos:四砂有限董事长
time:2005年3月/t 至2014年9月/t ，担任2005年3月/t 至2014年9月/t  org: pos:总经理
3
李艳/nn 女士/n ：/wp 1969年/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 本科/n 学历/n ，/wd 经济师/n 、/wn 会计师/n 。/wj 李艳/nn 女士/n 历任/v 桂林世纪地产开发有限责任公司/nt 财务/n 总监/n 兼/v 综合/vn 部/q 经理/n 、/wn 万象/ns 置业/n 执行/vn 董事/n 兼/v 总经理/n 、/wn 东方/s 祥/ag 龙/n 执行/vn 董事/n 兼/v 总经理/n 、/wn 康/b 华/b 有限/a 总经理/n 、/wn 董事长/n ；/wf 现任/b 康/b 华/b 农业/n 董事长/n 兼/v 总经理/n ，/wd 兼任/v 漓江银行/nt 董事/n 以及/cc 常/d 铭/vg 空间/n 监事/n 。/wj 李艳/nn 女士/n 2009/m 年度/n 被/pbei 授予/v 中国/ns 优秀/a 民营/b 企业家/n 荣誉/n 称号/n 。/wj 
本科学历，经济师、会计师 000000000000000000
 -------- 
本科学历 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 经济师 oooooo 5
 ooooooo 会计师 oooooo 5
李艳女士历任李艳女士历任桂林世纪地产开发有限责任公司/nt 财务总监兼综合部经理、万象/ns 置业执行董事兼总经理、东方祥龙执行董事兼总经理、康华有限总经理、董事长 000000000000000000
 -------- 
桂林世纪地产开发有限责 ooooooo 公司/nt 财务总监兼综合部经理 oooooo 1
 ooooooo 万象/ns 置业执行董事兼总经理 oooooo 5
 ooooooo 东方祥龙执行董事兼总经理 oooooo 5
 ooooooo 康华有限总经理 oooooo 5
 ooooooo 董事长 oooooo 5
现任现任康华农业董事长兼总经理，兼任漓江银行/nt 董事以及常铭空间监事 000000000000000000
 -------- 现任
 ooooooo 现任现任康华农业董事长兼总经理 oooooo 5
漓江银行/nt  ooooooo 董事以及常铭空间监事 oooooo 2
name: 李艳
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1969年
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:现任 org:漓江银行 pos:康华农业董事长兼总经理
time:现任 org:漓江银行 pos:董事以及常铭空间监事
prework:
time: org: pos:本科学历
time: org: pos:经济师
time: org: pos:会计师
time: org:桂林世纪地产开发有限责 pos:公司财务总监兼综合部经理
time: org:桂林世纪地产开发有限责 pos:万象置业执行董事兼总经理
time: org:桂林世纪地产开发有限责 pos:东方祥龙执行董事兼总经理
time: org:桂林世纪地产开发有限责 pos:康华有限总经理
time: org:桂林世纪地产开发有限责 pos:董事长
3
张辉/nn 先生/n ,/wd 1968年4月/t 出生/vi ,/wd 中共/n 党员/n ,/wd 本科/n 学历/n 。/wj 历任/v 长春市长吉南线公路建设办公室/nt 副/b 主任/n ,/wd 长春市高等级公路建设办公室/nt 主任/n ,/wd 吉林省高等级公路建设局/nt 营/n 抚/vg 项目/n 办/v 主任/n ,/wd 吉林省高等级公路建设局工程技术处/nt 副/b 处长/n 、/wn 吉林省高等级公路建设局工程技术处/nt 处长/n 。/wj 现任/v 吉林高速公路股份有限公司/nc 副/b 总经理/n 。/wj 
历任历任长春市长吉南线公路建设办公室/nt 副主任,长春市高等级公路建设办公室/nt 主任,吉林省高等级公路建设局/nt 营抚项目办主任,吉林省高等级公路建设局工程技术处/nt 副处长、吉林省高等级公路建设局工程技术处/nt 处长 000000000000000000
 -------- 
长春市长吉南线公路建设办公室/nt  ooooooo 副主任 oooooo 2
长春市高等级公路建设办公室/nt  ooooooo 主任 oooooo 4
吉林省高等级公路建设局/nt  ooooooo 营抚项目办主任 oooooo 4
吉林省高等级公路建设局工程技术处/nt  ooooooo 副处长 oooooo 4
吉林省高等级公路建设局工程技术处/nt  ooooooo 处长 oooooo 4
 -------- 现任
吉林高速公路股份有限公司/nc  ooooooo 副总经理 oooooo 2
name: 张辉
sex: 男
nationality: 
birth: 1968年4月
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:现任 org:吉林高速公路股份有限公司 pos:副总经理
prework:
time: org:长春市长吉南线公路建设办公室 pos:副主任
time: org:长春市高等级公路建设办公室 pos:主任
time: org:吉林省高等级公路建设局 pos:营抚项目办主任
time: org:吉林省高等级公路建设局工程技术处 pos:副处长
time: org:吉林省高等级公路建设局工程技术处 pos:处长
3
蔡丛兵/nn ，/wd 男/b ，/wd 1976年/t 出生/vi ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 工程/n 管理/vn 大专/n ，/wd 工程师/n 。/wj 1998年7月/t 至/p 2000年3月/t 任/v 云南省第四公路桥梁工程公司十二分公司/nt 技术员/n ；/wf 2000年4月/t 至/p 2002年1月/t 历任/v 云南路桥股份有限公司/nc 技术/n 质量/n 部/q 任/v 副/b 经理/n 、/wn 经理/n ；/wf 2002年2月/t 至/p 2005年8月/t 任/v 云南路桥股份有限公司/nc 技术/n 质量/n 部/q 经理/n ；/wf 2005年9月/t 至/p 2011年12月/t 历任/v 云南路桥股份有限公司/nc 总经理/n 助理/n 、/wn 副/b 总工程师/n ；/wf 2012年1月/t 至/p 今/tg 任/v 云南路桥股份有限公司/nc 副/b 总经理/n 。/wj 
1998年7月/t 至2000年3月/t 任1998年7月/t 至2000年3月/t 任云南省第四公路桥梁工程公司十二分公司/nt 技术员 000000000000000000
1998年7月/t 至2000年3月/t 任1998年7月/t 至2000年3月/t  -------- 
云南省第四公路桥梁工程公司十二分公司/nt  ooooooo 技术员 oooooo 2
2000年4月/t 至2002年1月/t 历任2000年4月/t 至2002年1月/t 历任云南路桥股份有限公司/nc 技术质量部任副经理、经理 000000000000000000
2000年4月/t 至2002年1月/t 历任2000年4月/t 至2002年1月/t  -------- 
云南路桥股份有限公司/nc 技术质量部 ooooooo 任副经理 oooooo 2
 ooooooo 经理 oooooo 5
2002年2月/t 至2005年8月/t 任2002年2月/t 至2005年8月/t 任云南路桥股份有限公司/nc 技术质量部经理 000000000000000000
2002年2月/t 至2005年8月/t 任2002年2月/t 至2005年8月/t  -------- 
云南路桥股份有限公司/nc 技术质量部 ooooooo 经理 oooooo 2
2005年9月/t 至2011年12月/t 历任2005年9月/t 至2011年12月/t 历任云南路桥股份有限公司/nc 总经理助理、副总工程师 000000000000000000
2005年9月/t 至2011年12月/t 历任2005年9月/t 至2011年12月/t  -------- 
云南路桥股份有限公司/nc  ooooooo 总经理助理 oooooo 2
 ooooooo 副总工程师 oooooo 5
2012年1月/t 至今2012年1月/t 至今任云南路桥股份有限公司/nc 副总经理 000000000000000000
2012年1月/t 至今2012年1月/t  -------- 2012年1月/t 至今
云南路桥股份有限公司/nc  ooooooo 副总经理 oooooo 2
name: 蔡丛兵
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1976年
degree: 大专
school:
curwork:
time:2012年1月/t 至今 org:云南路桥股份有限公司 pos:副总经理
prework:
time:1998年7月/t 至2000年3月/t 任1998年7月/t 至2000年3月/t  org:云南省第四公路桥梁工程公司十二分公司 pos:技术员
time:2000年4月/t 至2002年1月/t 历任2000年4月/t 至2002年1月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:技术质量部副经理
time:2000年4月/t 至2002年1月/t 历任2000年4月/t 至2002年1月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:经理
time:2002年2月/t 至2005年8月/t 任2002年2月/t 至2005年8月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:技术质量部经理
time:2005年9月/t 至2011年12月/t 历任2005年9月/t 至2011年12月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:总经理助理
time:2005年9月/t 至2011年12月/t 历任2005年9月/t 至2011年12月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:副总工程师
3
罗莹/nn 女士/n ，/wd 女/b ，/wd 1976年/t 出生/vi ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n 。/wj 2004年/t 毕业/v 于浙江/nn 财经/n 职业/n 学校/n 会计/n 专业/n 。/wj 1997年7月/t 至/p 2003年3月/t ，/wd 任/v 富春江水设备总厂幼儿园/nt 教师/n ；/wf 2003年3月/t 至/p 2006年4月/t ，/wd 任/v 上海怡高杭州办事处/nt 出纳/n ；/wf 2006年5月/t 至/p 今/tg ，/wd 任/v 小拇指/nc 有限公司/n 会计/n ；/wf 2012年9月/t 至/p 今/tg ，/wd 兼任/v 股份公司/nl 监事/n 。/wj 
1997年7月/t 至2003年3月/t ，任1997年7月/t 至2003年3月/t ，任富春江水设备总厂幼儿园/nt 教师 000000000000000000
1997年7月/t 至2003年3月/t ，任1997年7月/t 至2003年3月/t  -------- 
 ooooooo  oooooo 0
富春江水设备总厂幼儿园/nt  ooooooo 教师 oooooo 2
2006年5月/t 至今2006年5月/t 至今，任小拇指/nc 有限公司会计 000000000000000000
2006年5月/t 至今2006年5月/t  -------- 2006年5月/t 至今
小拇指/nc 有限公司 ooooooo 会计 oooooo 2
2012年9月/t 至今2012年9月/t 至今，兼任股份公司监事 000000000000000000
2012年9月/t 至今2012年9月/t  -------- 2012年9月/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
股份公司 ooooooo 监事 oooooo 2
name: 罗莹
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1976年
degree: 大专学历
school:
time: schoolname:浙江财经职业学校 major:会计专业
curwork:
time:2006年5月/t 至今 org:小拇指有限公司 pos:至今
time:2006年5月/t 至今 org:小拇指有限公司 pos:会计
time:2012年9月/t 至今 org:股份公司 pos:至今
time:2012年9月/t 至今 org:股份公司 pos:监事
prework:
time:1997年7月/t 至2003年3月/t ，任1997年7月/t 至2003年3月/t  org:富春江水设备总厂 pos:幼儿园教师
3
杨茜/nn ，/wd 女/b ，/wd 1971年2月/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 有/vyou 境外/s 永久/d （/wkz 长期/b ）/wky 居留权/n ，/wd 本科/n 学历/n 。/wj 1992年7月/t 毕业/v 于/p 苏州大学材料工程学院/nt 。/wj 1992年7月/t 至/p 1994年8月/t ，/wd 就职/vi 于江苏/nn 武/ng 进/vf 纺织/n 外贸/n 公司/n ，/wd 担任/v 外贸/n 经理/n ；/wf 1994年8月/t 至/p 1996年12月/t ，/wd 就职/vi 于/p 香港华润机械有限公司/nt ，/wd 担任/v 商务/n 经理/n ；/wf 2002年6月/t 至/p 今/tg ，/wd 就职/vi 于/p 北京普斯泰克科技有限公司/nt ，/wd 担任/v 总经理/n ；/wf 2008年9月/t 至/p 今/tg ，/wd 就职/vi 于/p 北京博达瑞恒科技有限公司/nt ，/wd 担任/v 总经理/n ；/wf 2011年10月/t 至/p 今/tg ，/wd 担任/v 北京博路达科技发展有限公司/nt 监事/n ；/wf 2013年10月/t 至/p 今/tg ，/wd 担任/v 中盈安信/nc 董事长/n ；/wf 2013年12月/t 至/p 今/tg ，/wd 担任/v 恒泰艾普/nc 副/b 总经理/n 。/wj 
1992年7月/t 至1994年8月/t ，就职1992年7月/t 至1994年8月/t ，就职于江苏武进纺织外贸公司，担任外贸经理 000000000000000000
1992年7月/t 至1994年8月/t ，就职1992年7月/t 至1994年8月/t  -------- 
就职于江苏武进纺织外贸公司 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任外贸经理 oooooo 5
1994年8月/t 至1996年12月/t ，就职1994年8月/t 至1996年12月/t ，就职于香港华润机械有限公司/nt ，担任商务经理 000000000000000000
1994年8月/t 至1996年12月/t ，就职1994年8月/t 至1996年12月/t  -------- 
就职于香港华润机械有限公司/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任商务经理 oooooo 5
2002年6月/t 至今2002年6月/t 至今，就职于北京普斯泰克科技有限公司/nt ，担任总经理 000000000000000000
2002年6月/t 至今2002年6月/t  -------- 2002年6月/t 至今
就职于北京普斯泰克科技有限公司/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任总经理 oooooo 5
2008年9月/t 至今2008年9月/t 至今，就职于北京博达瑞恒科技有限公司/nt ，担任总经理 000000000000000000
2008年9月/t 至今2008年9月/t  -------- 2008年9月/t 至今
就职于北京博达瑞恒科技有限公司/nt  ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 担任总经理 oooooo 5
2011年10月/t 至今2011年10月/t 至今，担任北京博路达科技发展有限公司/nt 监事 000000000000000000
2011年10月/t 至今2011年10月/t  -------- 2011年10月/t 至今
北京博路达科技发展有限公司/nt  ooooooo 监事 oooooo 2
2013年10月/t 至今2013年10月/t 至今，担任中盈安信/nc 董事长 000000000000000000
2013年10月/t 至今2013年10月/t  -------- 2013年10月/t 至今
中盈安信/nc  ooooooo 董事长 oooooo 2
2013年12月/t 至今2013年12月/t 至今，担任恒泰艾普/nc 副总经理 000000000000000000
2013年12月/t 至今2013年12月/t  -------- 2013年12月/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
恒泰艾普/nc  ooooooo 副总经理 oooooo 2
name: 杨茜
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1971年2月
degree: 本科学历
school:
time: schoolname:苏州大学材料工程学院 major:
curwork:
time:2002年6月/t 至今 org:北京普斯泰克科技有限公司 pos:至今
time:2002年6月/t 至今 org:北京普斯泰克科技有限公司 pos:总经理
time:2008年9月/t 至今 org:北京博达瑞恒科技有限公司 pos:至今
time:2008年9月/t 至今 org:北京博达瑞恒科技有限公司 pos:总经理
time:2011年10月/t 至今 org:北京博路达科技发展有限公司 pos:至今
time:2011年10月/t 至今 org:北京博路达科技发展有限公司 pos:监事
time:2013年10月/t 至今 org:中盈安信 pos:至今
time:2013年10月/t 至今 org:中盈安信 pos:董事长
time:2013年12月/t 至今 org:恒泰艾普 pos:至今
time:2013年12月/t 至今 org:恒泰艾普 pos:副总经理
prework:
time:1992年7月/t 至1994年8月/t ，就职1992年7月/t 至1994年8月/t  org:江苏武进纺织外贸公司 pos:外贸经理
time:1994年8月/t 至1996年12月/t ，就职1994年8月/t 至1996年12月/t  org:香港华润机械有限公司 pos:商务经理
3
陈喜/nn 先生/n ,/wd 1964年9月/t 出生/vi ,/wd 中共/n 党员/n ,/wd 大专/n 学历/n 。/wj 历任/v 吉林省高等级公路建设指挥部长平办财务处/nt 副/b 处长/n (/wkz 正科级/b )/wky ,/wd 吉林省高速公路管理局计划财务处/nt 副/b 处长/n 、/wn 吉林省高速公路管理局计划财务处/nt 处长/n 、/wn 吉林省高速公路管理局敦化管理分局/nt 局长/n 。/wj 现任/v 吉林高速公路股份有限公司/nc 副/b 总经理/n 兼任/v 财务/n 总监/n 。/wj 
历任历任吉林省高等级公路建设指挥部长平办财务处/nt 副处长(正科级),吉林省高速公路管理局计划财务处/nt 副处长、吉林省高速公路管理局计划财务处/nt 处长、吉林省高速公路管理局敦化管理分局/nt 局长 000000000000000000
 -------- 
历任历任吉林省高等级公路建设指挥部长平办财务处/nt 副处长(正科级) ooooooo  oooooo 0
吉林省高速公路管理局计划财务处/nt  ooooooo 副处长 oooooo 4
吉林省高速公路管理局计划财务处/nt  ooooooo 处长 oooooo 4
吉林省高速公路管理局敦化管理分局/nt  ooooooo 局长 oooooo 4
现任现任吉林高速公路股份有限公司/nc 副总经理兼任财务总监 000000000000000000
 -------- 现任
吉林高速公路股份有限公司/nc  ooooooo 副总经理兼任财务总监 oooooo 2
name: 陈喜
sex: 男
nationality: 
birth: 1964年9月
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:现任 org:吉林高速公路股份有限公司 pos:财务总监
prework:
time: org:吉林省高等级公路建设指挥部长平办财务处副处长(正科级) pos:
time: org:吉林省高速公路管理局计划财务处 pos:副处长
time: org:吉林省高速公路管理局计划财务处 pos:处长
time: org:吉林省高速公路管理局敦化管理分局 pos:局长
3
3./m 李建义/nn 先生/n ：/wp 现任/b 公司/n 董事/n ，/wd 男/b ，/wd 1989年8月/t 出生/vi ，/wd 汉族/nz ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 国外/s 永久/d 居住/v 权/n ，/wd 大专/n 学历/n 。/wj 2011年2月/t 至/p 2012年8月/t 在/p 中阳/ns 有限/a 从事/vi 行政/n 类/q 工作/vn ；/wf 2012年9月/t 至/p 2015年6月/t 任/v 中阳股份/nc 第一/m 届/q 董事会/n 董事/n ；/wf 2015年7月/t 至/p 今/tg 任/v 中阳股份/nc 第二/m 届/q 董事会/n 董事/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 
3.李建义先生：现任3.李建义先生：现任公司董事 000000000000000000
 -------- 3.李建义先生：现任
公司 ooooooo 董事 oooooo 2
2012年9月/t 至2015年6月/t 任2012年9月/t 至2015年6月/t 任中阳股份/nc 第一届董事会董事 000000000000000000
2012年9月/t 至2015年6月/t 任2012年9月/t 至2015年6月/t  -------- 
中阳股份/nc  ooooooo 第一届董事会董事 oooooo 2
2015年7月/t 至今2015年7月/t 至今任中阳股份/nc 第二届董事会董事 000000000000000000
2015年7月/t 至今2015年7月/t  -------- 2015年7月/t 至今
中阳股份/nc  ooooooo 第二届董事会董事 oooooo 2
name: 李建义
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1989年8月
degree: 大专学历
school:
curwork:
time:3.李建义先生：现任 org:公司 pos:董事
time:2015年7月/t 至今 org:中阳股份 pos:第二届董事会董事
prework:
time:2012年9月/t 至2015年6月/t 任2012年9月/t 至2015年6月/t  org:中阳股份 pos:第一届董事会董事
3
（/wkz 4/m ）/wky 廖文贞/nr ，/wd 女/b ，/wd 综合/v 部/q 部长/n ，/wd 出生/vi 于/p 1981年/t ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 大学/n 本科/n 学历/n ，/wd 毕业/v 于/p 中南林业科技大学/nt ；/wf 2002年/t 至/p 2004年/t ，/wd 担任/v 衡阳市湘菱电梯有限公司/nt 文/ng 员/ng 职务/n ；/wf 2005年/t 至/p 2009年/t ，/wd 担任/v 太平保险有限公司衡阳中心支公司/nt 综合/vd 干事/n ；/wf 2009年/t 至/p 2010年/t ，/wd 担任/v 衡阳楚杰化工有限公司/nt 出纳/n ；/wf 2011年/t 至/p 今/tg ，/wd 担任/v 融兴担保/nc 综合/vn 部/q 部长/n 。/wj 
综合部部长 000000000000000000
 -------- 
综合部 ooooooo 部长 oooooo 4
2002年/t 至2004年/t ，担任衡阳市湘菱电梯有限公司/nt 文员职务 000000000000000000
2002年/t 至2004年/t  -------- 
担任衡阳市湘菱电梯有限公司/nt 文员职务 ooooooo  oooooo 0
2005年/t 至2009年/t ，担任太平保险有限公司衡阳中心支公司/nt 综合干事 000000000000000000
2005年/t 至2009年/t  -------- 
担任太平保险有限公司衡阳中心支公司/nt 综合干事 ooooooo  oooooo 0
2009年/t 至2010年/t ，担任衡阳楚杰化工有限公司/nt 出纳 000000000000000000
2009年/t 至2010年/t  -------- 
担任衡阳楚杰化工有限公司/nt 出纳 ooooooo  oooooo 0
2011年/t 至今2011年/t 至今，担任融兴担保/nc 综合部部长 000000000000000000
2011年/t 至今2011年/t  -------- 2011年/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
融兴担保/nc 综合部 ooooooo 部长 oooooo 2
name: 廖文贞
sex: 女
nationality: 中国国籍
birth: 1981年
degree: 本科学历
school:
time: schoolname:中南林业科技大学 major:
curwork:
time:2011年/t 至今 org:融兴担保 pos:至今
time:2011年/t 至今 org:融兴担保 pos:综合部部长
prework:
time: org: pos:综合部部长
time:2002年/t 至2004年/t  org: pos:
time:2002年/t 至2004年/t  org:衡阳市湘菱电梯有限公司文员职务 pos:
time:2005年/t 至2009年/t  org: pos:
time:2005年/t 至2009年/t  org:太平保险有限公司衡阳中心支公司综合干事 pos:
time:2009年/t 至2010年/t  org: pos:
time:2009年/t 至2010年/t  org:衡阳楚杰化工有限公司出纳 pos:
3
应雄/nr ，/wd 男/b ，/wd 1978年/t 出生/vi ，/wd 中/b 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 本科/n 学历/n ，/wd 高级/a 工程师/n 。/wj 2001年9月/t 至/p 2003年6月/t 任/v 云南路桥股份有限公司/nc 隧道/n 二/m 分公司/n 技术员/n 、/wn 副/b 主任/n 工程师/n ；/wf 2003年7月/t 至/p 2006年6月/t 任/v 云南路桥股份有限公司/nc 隧道/n 工程/n 处/q 主任/n 工程师/n 、/wn 处长/n ；/wf 2006年7月/t 至/p 2011年5月/t 任/v 云南路桥股份有限公司/nc 磨/v 思/v 高速公路/n 隧道/n 项目/n 部/q 经理/n ；/wf 2011年6月/t 至/p 2011年12月/t 任/v 云南路桥股份有限公司/nc 普宣/nr 高速公路/n 第八/m 合同/n 段/q 项目/n 经理/n ；/wf 2012年1月/t 至/p 今/tg 任/v 云南路桥股份有限公司/nc 副/b 总经理/n 。/wj 
本科学历，高级工程师 000000000000000000
 -------- 
本科学历 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 高级工程师 oooooo 5
2001年9月/t 至2003年6月/t 任2001年9月/t 至2003年6月/t 任云南路桥股份有限公司/nc 隧道二分公司技术员、副主任工程师 000000000000000000
2001年9月/t 至2003年6月/t 任2001年9月/t 至2003年6月/t  -------- 
云南路桥股份有限公司/nc 隧道二分公司 ooooooo 技术员 oooooo 2
 ooooooo 副主任工程师 oooooo 5
2003年7月/t 至2006年6月/t 任2003年7月/t 至2006年6月/t 任云南路桥股份有限公司/nc 隧道工程处主任工程师、处长 000000000000000000
2003年7月/t 至2006年6月/t 任2003年7月/t 至2006年6月/t  -------- 
云南路桥股份有限公司/nc 隧道工程处 ooooooo 主任工程师 oooooo 2
 ooooooo 处长 oooooo 5
2006年7月/t 至2011年5月/t 任2006年7月/t 至2011年5月/t 任云南路桥股份有限公司/nc 磨思高速公路隧道项目部经理 000000000000000000
2006年7月/t 至2011年5月/t 任2006年7月/t 至2011年5月/t  -------- 
云南路桥股份有限公司/nc 磨思高速公路隧道项目部 ooooooo 经理 oooooo 2
2011年6月/t 至2011年12月/t 任2011年6月/t 至2011年12月/t 任云南路桥股份有限公司/nc 普宣高速公路第八合同段项目经理 000000000000000000
2011年6月/t 至2011年12月/t 任2011年6月/t 至2011年12月/t  -------- 
云南路桥股份有限公司/nc  ooooooo 普宣高速公路第八合同段项目经理 oooooo 2
2012年1月/t 至今2012年1月/t 至今任云南路桥股份有限公司/nc 副总经理 000000000000000000
2012年1月/t 至今2012年1月/t  -------- 2012年1月/t 至今
云南路桥股份有限公司/nc  ooooooo 副总经理 oooooo 2
name: 应雄
sex: 男
nationality: 中国籍
birth: 1978年
degree: 本科学历
school:
curwork:
time:2012年1月/t 至今 org:云南路桥股份有限公司 pos:副总经理
prework:
time: org: pos:本科学历
time: org: pos:高级工程师
time:2001年9月/t 至2003年6月/t 任2001年9月/t 至2003年6月/t  org:云南路桥股份有限公司隧道二分公司 pos:技术员
time:2001年9月/t 至2003年6月/t 任2001年9月/t 至2003年6月/t  org:云南路桥股份有限公司隧道二分公司 pos:工程师
time:2003年7月/t 至2006年6月/t 任2003年7月/t 至2006年6月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:隧道工程处工程师
time:2003年7月/t 至2006年6月/t 任2003年7月/t 至2006年6月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:处长
time:2006年7月/t 至2011年5月/t 任2006年7月/t 至2011年5月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:磨思高速公路隧道项目部经理
time:2011年6月/t 至2011年12月/t 任2011年6月/t 至2011年12月/t  org:云南路桥股份有限公司 pos:普宣高速公路第八合同段项目经理
3
张向东/nn 先生/n ,/wd 1967年10月/t 出生/vi ,/wd 中共/n 党员/n ,/wd 研究生/n 学历/n ,/wd 会计师/n 。/wj 历任/v 天津长海高速公路有限公司/nt 总经理/n 助理/n 、/wn 天津津政交通发展有限公司/nt 总经理/n 助理/n 、/wn 华北高速公路股份有限公司/nc 收费/vn 管理/vn 分公司/n 收费站/n 站长/n 、/wn 华北高速公路股份有限公司/nc 董事会/n 秘书/n 办公室/n 副/b 主任/n 。/wj 现任/v 吉林高速公路股份有限公司/nc 副/b 总经理/n 兼任/v 董事会/n 秘书/n 、/wn 党委/n 委员/n 。/wj 
历任历任天津长海高速公路有限公司/nt 总经理助理、天津津政交通发展有限公司/nt 总经理助理、华北高速公路股份有限公司/nc 收费管理分公司收费站站长、华北高速公路股份有限公司/nc 董事会秘书办公室副主任 000000000000000000
 -------- 
天津长海高速公路有限公司/nt  ooooooo 总经理助理 oooooo 2
天津津政交通发展有限公司/nt  ooooooo 总经理助理 oooooo 4
华北高速公路股份有限公司/nc 收费管理分公司 ooooooo 收费站站长 oooooo 4
华北高速公路股份有限公司/nc  ooooooo 董事会秘书办公室副主任 oooooo 4
现任现任吉林高速公路股份有限公司/nc 副总经理兼任董事会秘书、党委委员 000000000000000000
 -------- 现任
吉林高速公路股份有限公司/nc  ooooooo 副总经理兼任董事会秘书 oooooo 2
 ooooooo 党委委员 oooooo 5
name: 张向东
sex: 男
nationality: 
birth: 1967年10月
degree: 研究生学历
school:
curwork:
time:现任 org:吉林高速公路股份有限公司 pos:董事会秘书
time:现任 org:吉林高速公路股份有限公司 pos:党委委员
prework:
time: org:天津长海高速公路有限公司 pos:总经理助理
time: org:天津津政交通发展有限公司 pos:总经理助理
time: org:华北高速公路股份有限公司收费管理分公司 pos:收费站站长
time: org:华北高速公路股份有限公司 pos:董事会秘书办公室副主任
3
曹振久/nn ，/wd 男/b ，/wd 1965年11月28日/t 出生/vi ，/wd 中国/ns 国籍/n ，/wd 无/v 境外/s 永久/b 居留权/n ，/wd 山东大学/nt 无机/b 化工/n 专业/n 毕业/v ，/wd 大专/n 学历/n ，/wd 中共/n 党员/n 。/wj 1986年7月/t 至/p 1995年10月/t ，/wd 在/p 山东潍坊纯碱厂/nt 历任/v 技术员/n 、/wn 副/b 主任/n ；/wf 1995年11月/t 至/p 2003年7月/t ，/wd 在/p 山东海化/nc 股份/n 纯碱/n 厂/n 历任/v 车间/n 副/b 主任/n 、/wn 主任/n 及/cc 项目/n 扩建/v 办/v 技术/n 部/q 经理/n ；/wf 2003年8月/t 至/p 2013年12月/t ，/wd 在/p 山东海化/nc 氯碱/n 树脂/n 有限公司/n 任/v 副/b 总经理/n ；/wf 2014年1月/t 至/p 2015年5月/t ，/wd 在/p 天津振博科技有限公司/nt 任/v 副/b 总经理/n ；/wf 2015年5月24日/t 至/p 今/tg ，/wd 任/v 股份公司/nl 董事/n ，/wd 任期/n 三/m 年/qt 。/wj 曾/d 参与/v 山东海化/nc 600kt/x //n a/x 纯碱/n 扩建/vn 项目/n 、/wn 山东海化/nc 氯碱/n 树脂/n 项目/n 。/wj 
山东大学/nt 无机化工专业毕业，大专学历，中共党员 000000000000000000
 -------- 
山东大学/nt 无机化工专业毕业 ooooooo  oooooo 0
大专学历 ooooooo  oooooo 0
 ooooooo 中共党员 oooooo 5
1986年7月/t 至1995年10月/t ，在1986年7月/t 至1995年10月/t ，在山东潍坊纯碱厂/nt 历任技术员、副主任 000000000000000000
1986年7月/t 至1995年10月/t ，在1986年7月/t 至1995年10月/t  -------- 
山东潍坊纯碱厂/nt  ooooooo 历任技术员 oooooo 2
 ooooooo 副主任 oooooo 5
1995年11月/t 至2003年7月/t ，在1995年11月/t 至2003年7月/t ，在山东海化/nc 股份纯碱厂历任车间副主任、主任及项目扩建办技术部经理 000000000000000000
1995年11月/t 至2003年7月/t ，在1995年11月/t 至2003年7月/t  -------- 
山东海化/nc 股份纯碱厂 ooooooo 历任车间副主任 oooooo 2
及项目扩建办技术部 ooooooo 经理 oooooo 2
2003年8月/t 至2013年12月/t ，在2003年8月/t 至2013年12月/t ，在山东海化/nc 氯碱树脂有限公司任副总经理 000000000000000000
2003年8月/t 至2013年12月/t ，在2003年8月/t 至2013年12月/t  -------- 
山东海化/nc 氯碱树脂有限公司 ooooooo 任副总经理 oooooo 2
2014年1月/t 至2015年5月/t ，在2014年1月/t 至2015年5月/t ，在天津振博科技有限公司/nt 任副总经理 000000000000000000
2014年1月/t 至2015年5月/t ，在2014年1月/t 至2015年5月/t  -------- 
天津振博科技有限公司/nt  ooooooo 任副总经理 oooooo 2
2015年5月24日/t 至今2015年5月24日/t 至今，任股份公司董事 000000000000000000
2015年5月24日/t 至今2015年5月24日/t  -------- 2015年5月24日/t 至今
至今 ooooooo  oooooo 0
股份公司 ooooooo 董事 oooooo 2
name: 曹振久
sex: 男
nationality: 中国国籍
birth: 1965年11月28日
degree: 大专学历
school:
time: schoolname: major:
time: schoolname: major:
time: schoolname: major:
time: schoolname:山东大学 major:无机化工专业
curwork:
time:2015年5月24日/t 至今 org:股份公司 pos:至今
time:2015年5月24日/t 至今 org:股份公司 pos:董事
prework:
time: org:山东大学无机化工专业毕业 pos:大专学历
time: org:山东大学无机化工专业毕业 pos:中共党员
time:1986年7月/t 至1995年10月/t ，在1986年7月/t 至1995年10月/t  org:山东潍坊纯碱厂 pos:技术员
time:1986年7月/t 至1995年10月/t ，在1986年7月/t 至1995年10月/t  org:山东潍坊纯碱厂 pos:副主任
time:1995年11月/t 至2003年7月/t ，在1995年11月/t 至2003年7月/t  org: pos:
time:1995年11月/t 至2003年7月/t ，在1995年11月/t 至2003年7月/t  org: pos:
time:1995年11月/t 至2003年7月/t ，在1995年11月/t 至2003年7月/t  org:山东海化股份纯碱厂 pos:车间副主任
time:1995年11月/t 至2003年7月/t ，在1995年11月/t 至2003年7月/t  org:及项目扩建办技术部 pos:经理
time:2003年8月/t 至2013年12月/t ，在2003年8月/t 至2013年12月/t  org:山东海化氯碱树脂有限公司 pos:副总经理
time:2014年1月/t 至2015年5月/t ，在2014年1月/t 至2015年5月/t  org:天津振博科技有限公司 pos:副总经理
3
王佩珊/nn 女士/n 现任/v 本/rz 公司/n 的/ude1 财务/n 总监/n 。/wj 彼/rz 於/nr1 香港理工大学/nt 取得/v 会计学/n （/wkz 荣誉/nr ）/wky 文/ng 学士/n 学位/n 。/wj 彼/rz 为/p 香港会计师公会/nt 、/wn 英国特许公认会计师公会/nt 、/wn 香港特许秘书公会/nt 及/cc 特许/vn 秘书/n 及/cc 行政/n 人员/n 公会/n 会员/n 。/wj 於/nr1 二零一零年/t 加盟/v 本/rz 公司/n 前/f ，/wd 彼/rz 曾/d 於/nr1 一/m 间/q 国际/n 核/n 数/m 公司/n 工作/vn 四/m 年/qt 及/cc 一/m 间/q 上市公司/n 担任/v 财务/n 总监/n 及/cc 公司/n 秘书/n 工作/vn 七/m 年/qt 。/wj 董事会/n 认为/v ，/wd 考虑/v 到/v 王/n 女士/n 的/ude1 工作/vn 经验/n 和/cc 学历/n ，/wd 她/rr 拥有/v 使/v 她/rr 能够/v 有效/ad 履行/v 公司/n 秘书/n 及/cc 公司/n 授权/v 代表/n 职责/n 的/ude1 必要/a 经验/n 、/wn 知识/n 和/cc 资格/n 。/wj 
王佩珊女士现任王佩珊女士现任本公司的财务总监 000000000000000000
 -------- 王佩珊女士现任
王佩珊女士 ooooooo 本公司的财务总监 oooooo 1
香港特许秘书公会/nt 及特许秘书及行政人员公会会员 000000000000000000
 -------- 
香港特许秘书公会/nt  ooooooo 及特许秘书及行政人员公会会员 oooooo 4
於二零一零年/t 加盟本公司前，彼曾於一间国际核数公司工作四年及一间上市公司担任财务总监及公司秘书工作七年 000000000000000000
於二零一零年/t  -------- 
加盟本公司前 ooooooo  oooooo 0
彼曾於一间国际核数公司工作四年及一间上市公司担任财务总监及公司秘书工作七年 ooooooo  oooooo 0
董事会认为，考虑到王女士的工作经验和学历，她拥有使她能够有效履行公司秘书及公司授权代表职责的必要经验 000000000000000000
 -------- 
 ooooooo 董事会认为 oooooo 5
考虑到王女士的工作经验和学历 ooooooo  oooooo 0
她拥有使她能够有效履行公司秘书及公司授权代表职责的必要经验 ooooooo  oooooo 0
name: 王佩珊
sex: 女
nationality: 
birth: 
degree: 学士学位
school:
curwork:
time:王佩珊女士现任 org: pos:王佩珊女士本公司的财务总监
prework:
time: org:香港特许秘书公会 pos:及特许秘书及行政人员公会会员
time:於二零一零年/t  org: pos:本公司前
time:於二零一零年/t  org: pos:七年
time: org:她拥有使她能够有效履行公司秘书及公司授权代表职责的必要经验 pos:董事会认为
time: org:她拥有使她能够有效履行公司秘书及公司授权代表职责的必要经验 pos:经验和学历
3
